<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1" ?> 
<rss version="2.0">

<channel>

	<title>Apocalipse2000 :: - Apocalipse2000</title>
	<description>RSS das atualizações do website apocalipse2000.com.br - 06/06/00</description>
	<pubDate>Sat, 28 Jul 2007 10:00:00 -0300</pubDate>
	<link>http://www.apocalipse2000.com.br/</link>
	<language>pt-br</language>
	<copyright>Copyright 2006 Apocalipse2000</copyright>




<item>
		<title> Jucelino da Luz - Suas previsões e o acidente da TAM - Apocalipse2000</title>
		<description>  	As previsões de Jucelino da Luz. O homem que previu o resultado da copa do mundo de 2006 divulga uma carta com suas visões sobre o acidente da TAM em julho de 2007.</description>
		<link>http://www.apocalipse2000.com.br/hist_alem.htm</link> 
		<pubDate>Sat, 28 Jul 2007 10:00:00 -0300</pubDate>
	</item>

<item>
		<title> Idi Amin Dada, o carniceiro da África - Apocalipse2000</title>
		<description> 	Conheça a história de Idi Amin Dada, o ditador de Uganda que comandou massacres sanguinários durante seu governo, declarou-se "Rei da Escócia" e alimentava crocodilos com os cadáveres de seus inimigos.</description>
		<link>http://www.apocalipse2000.com.br/persona.htm</link> 
		<pubDate>Sat, 21 Jul 2007 10:00:00 -0300</pubDate>
	</item>



<item>
		<title>O amigo do tabuleiro - um conto de terror de Apocalipse2000 - Apocalipse2000</title>
		<description>A jovem Sabrina torna-se obsecada pelo jogo do copo, até que sua mãe descobre a brincadeira com seu amigo imaginário. O amigo do tabuleiro, mais um conto de terror de Apocalipse2000.</description>
		<link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos.htm</link> 
		<pubDate>Sat, 30 Jun 2007 10:00:00 -0300</pubDate>
	</item>
	
	<item>
		<title>Quer um conto de terror personalizado? - Apocalipse2000</title>
		<description>Você gostaria de um conto de terror personalizado com seu nome e suas características para enviar para os amigos e vê-lo publicado no site?</description>
		<link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos-pessoais.htm</link> 
		<pubDate>Sat, 30 Jun 2007 10:00:00 -0300</pubDate>
	</item>



<item>
		<title>Robert Johnson - Blues e histórias misteriosas - Apocalipse2000</title>
		<description>Robert Johnson, o blues man que morreu aos 27 anos e as diversas histórias misteriosas envolvendo sua vida, obra e morte. Seu encontro na encruzilhada e as letras de suas músicas.</description>
		<link>http://www.apocalipse2000.com.br/hist_alem34.htm</link> 
		<pubDate>Sat, 16 Jun 2007 10:00:00 -0300</pubDate>
	</item>


	<item>
		<title>Dez anos da página do Apocalipse - Apocalipse2000</title>
		<description>Começaram os preparativos para a comemoração de dez anos da pagina do Apocalipse. Navegue pelas versões históricas do site e conheça o visual da página desde outubro de 1998.</description>
		<link>http://www.apocalipse2000.com.br/historic_dez.htm</link> 
		<pubDate>Sat, 2 Jun 2007 10:00:00 -0300</pubDate>
	</item>


	<item>
		<title>Psicofonia - Vozes do além - Apocalipse2000</title>
		<description>Vozes de pessoas mortas que aparecem inexplicavelmente em gravações e deixam recados para os vivos. Conheça a história da psicofonia e ouça alguns sons das supostas entidades captadas.</description>
		<link>http://www.apocalipse2000.com.br/hist_alem32.htm</link> 
		<pubDate>Sun, 27 May 2007 10:00:00 -0300</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>O fim dos tempos, por Ricardo Esteves - Apocalipse2000</title>
		<description>Aquecimento global, guerras e violência. Será que estamos realmente caminhando para o fim dos tempos? Ricardo Esteves comenta os sintomas de um mundo dominado pela ambição e egoísmo.</description>
		<link>http://www.apocalipse2000.com.br/profecias.htm</link> 
		<pubDate>Sun, 20 May 2007 10:00:00 -0300</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Frei Galvão, o primeiro santo brasileiro - Apocalipse2000</title>
		<description>No dia 11 de maio, o papa Bento XVI vem ao Brasil para canonizar Frei Galvão. Conheça a história do homem que construiu o "Mosteiro da Luz" e dedicou sua vida a religião e a ajudar o próximo.</description>
		<link>http://www.apocalipse2000.com.br/biblia_galvao.htm</link> 
		<pubDate>Sat, 28 Apr 2007 10:00:00 -0300</pubDate>
	</item>



<item>
		<title>Vídeos de OVNIs no YouTube - Apocalipse2000</title>
		<description>Vídeos do YouTube mostram OVNIs sobrevoando o World Trade Center e a polêmica dissecação de um suposto alienígena. Selecionamos alguns vídeos que, verdadeiros ou não, são interessantes para estudos e discussões.</description>
		<link>http://www.apocalipse2000.com.br/ufologia.htm</link> 
		<pubDate>Sat, 21 Apr 2007 10:00:00 -0300</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Julia - Um conto de  terror de Ana Paula Celestino. - Apocalipse2000</title>
		<description>Pode o amor de uma pessoa transpor as barreiras do sobrenatural? E esse sobrenatural pode fazer uso de tecnologia para buscar seu amor? Conheça Julia, no conto de terror de Ana Paula Celestino.</description>
		<link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos17.htm</link> 
		<pubDate>Sat, 14 Apr 2007 10:00:00 -0300</pubDate>
	</item>


	<item>
		<title>Novo e-mail do Apocalipse2000 - Apocalipse2000</title>
		<description>O e-mail de contato do Apocalipse mudou. Para falar com os criadores do site, acesse a nova página de contatos.</description>
		<link>http://www.apocalipse2000.com.br/contato.htm</link> 
		<pubDate>Sat, 14 Apr 2007 10:00:00 -0300</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Novo Sistema de busca no site - Apocalipse2000</title>
		<description>Agora a busca no Apocalipse2000 é feita pelo Google, facilitando a localização de conteúdo e deixando a busca mais rápida.</description>
		<link>http://www.apocalipse2000.com.br/</link> 
		<pubDate>Sat, 14 Apr 2007 10:00:00 -0300</pubDate>
	</item>

</channel>

</rss>
