<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <generator>RSS Builder by B!Soft</generator>
    <title>Apocalipse2000 - Quando o sol se põe, o medo desperta...</title>
    <link>http://www.apocalipse2000.com.br/</link>
    <description>RSS das atualizações do website apocalipse2000.com.br - 06/06/00</description>
    <language>pt-br</language>
    <copyright>Copyright 2008 Apocalipse2000</copyright>
    <image>
      <title>Apocalipse2000 - Quando o sol se põe, o medo desperta...</title>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/</link>
      <url>http://www.apocalipse2000.com.br/images/fundo-rss.jpg</url>
      <width>144</width>
      <height>144</height>
    </image>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 17 de agosto de 2012, 21:12</title>
      <pubDate>Sat, 18 Aug 2012 00:11:15 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Se estou escrevendo essas palavras significa que deu tudo certo. Mesmo com muito sangue derramado durante todos esses meses de investigação, o resultado final dessa 
investigação valeu a pena. Apesar de achar que essa maldição ainda não acabou...
<br />
<br />
Cheguei a casa por volta das 15:00. Tudo parecia calmo e silencioso. Parecia que realmente não havia ninguém na casa. Me aproximei muito lentamente da porta da frente, 
que estava entreaberta. Tudo lá dentro era escuridão, enquanto do lado de fora o sol brilhava com intensidade. Parecia um outro mundo, um portal. Um portal para o 
inferno.
<br />
<br />
Abri a porta devagar. Tomei o cuidado de olhar em volta para me certificar que não seria surpreendida, já que eu sabia que "alguma coisa" me esperava. Depois de dois 
passos a porta atrás de mim se fechou. Não me preocupei em abri-la. Eu só queria que aquilo terminasse.
<br />
<br />
Não demorou muito para alguém me recepcionar. Ouvi sons de choro. Um choro baixo, mas muito triste. Parecia que alguém sentia muita dor. Continuei caminhando pela 
escuridão em direção ao quarto de Maria. O choro ficava mais forte. Sim, eu estava me aproximando daquele choro. 
<br />
<br />
Cheguei perto da porta do quarto de Maria. O choro vinha de lá de dentro. Coloquei o ouvido na porta e pude reconhecer sua voz. Era uma voz masculina muito familiar. 
Quando entrei no quarto ví algo que quase me fez vomitar.
<br />
<br />
Sam estava de pé, no meio do quarto. Ele estava com seus braços apontados para a frente e os punhos virados para cima. Dos seus punhos saia algo como se fosse uma 
corda, ou uma linha, mas na verdade, eram suas veias arrrancadas de seus braços. Ele foi pregado ao teto por suas veias. O chão estava inundado de sangue. Quando ele 
me viu, me pediu ajuda:
<br />
<br />
- Socorro Irene!

<br />
<br />
- Quem fez isso com você? Perguntei.
<br />
<br />
Um grito respondeu minha pergunta. 
<br />
<br />
- Mariaaaaaaa!
<br />
<br />
Nesse momento, os pregos que prendiam as veias de Sam ao teto se mexiam. Ele parecia um marionete, sendo controlado por alguma força paranormal. Ele caminhava em minha 
direção, enquanto suas veias eram movidas pelo teto. Cada vez que uma veia era puxada, ele se movia. Somente quando ele deu o primeiro passo notei que seus pés também 
estavam sendo castigados da mesma forma. Suas mãos vieram em direção ao meu pescoço. Esquivei-me rapidamente e ele gritava cada vez mais. Tentei sair do quarto, mas a 
porta se fechou e eu não conseguia abrir. Foi quando ouvi outra voz familiar, mas dessa vez extremamente macabra, me chamando:
<br />
<br />
- Esperei você por muito tempo!
<br />
<br />
Era Maria, que abraçava Sam por trás. Ele não conseguia falar, apenas estava paralizado. Maria continuou a falar:
<br />
<br />
- Vamos acabar logo com isso!
<br />
<br />
Maria cravou as unhas no peito de Sam, abrindo suas costelas e deixando seus órgãos a mostra. Coração e pulmão se mexiam freneticamente enquanto Maria puxava as 
costelas de Sam como se fossem asas:
<br />
<br />
- Você vai voando para o céu Sam! Gritava Maria com sua risada macabra e seu rosto desfigurado. Sua pele estava áspera e cheia de vermes, devorando sua face de 
cadáver.
<br />
<br />
Sam não conseguia cair de joelhos pois estava preso por suas veias ao teto. Seu último suspiro foi acompanhado de um olhar de desespero em minha direção. Ele ficou 
ali, pingando sangue e pendurado ao teto.
<br />
<br />
- Agora é sua hora, Irene.
<br />
<br />
Fui pega pelos braços, mas sem ver Maria se movimentar. Ela estava parada. Eram outros braços que me puxavam. Quando olhei para os lados pude notar quem eram. Lívia e 
Sara estavam segurando meus braços, enquando Maria vinha em minha direção. Aqueles braços estavam gelados e seus dedos ásperos, porém úmidos. Maria andava devagar 
olhando e rindo do meu sofrimento. quando se aproximou ela começou a falar:
<br />
<br />
- Finalmente, passarei minha maldição adiante.
<br />
<br />
- Não tenha tanta certeza, respondi.
<br />
<br />
- Idiota! Você não pode comigo.
<br />
<br />
- Claro que posso. Eu também caí de joelhos na encruzilhada.
<br />
<br />
- Você não...
<br />
<br />
Maria não teve tempo de responder. Foi jogada para trás quando dois cães destruiram a porta e morderam os braços que me seguravam. Eles puxaram os braços de Lívia e 
Sara com tanta  força que seus membros foram arrancados. Enquanto elas se debatiam os cães dilaceravam sua carne morta, deixando um odor de carniça e sangue por todo o 
quarto. Ela não sabia da minha ligação com Robert Johnson, o homem que havia feito o pacto na encruzilhada.
<br />
<br />
Maria deu dois passos para trás quando ela entrou no quarto. Renata apareceu ao lado do terceiro cão, com uma fisionomia pacata e calma. E então ela começou a falar.
<br />
<br />
- Vamos acabar logo com isso, Maria!
<br />
<br />
Maria deu um urro e ficou de quatro, se tranformando em um ser bestial, com grandes caninos que pingavam saliva e olhos grandes e vermelhos cheios de ódio. Na primeira 
investida em Renata, Maria, ou aquilo que um dia foi a jovem turista de New Orleans, foi interceptada pelo terceiro cão. Eles lutavam como dois animais, dois cães 
rivais que lutavam por uma presa. Renata olhou para mim e disse:
<br />
<br />
- Vista a camisa de Maria e me dê o punhal.
<br />
<br />
Não pensei duas vezes e vesti a camisa. Quando passei a gola da camisa pelo meu pescoço consegui ver as coisas como realmente estavam acontecendo. Estavamos em um 
lugar infernal, cheio de mãos e faces que saiam das paredes, teto e piso. Estavamos em algo como um umbral, um purgatório... algo indescritível. Dei o punhal na mão de 
Renata, que também estava gelada, mas menos áspera do que daqueles outros seres.
<br />
<br />
Maria conseguiu morder o pescoço do cão antes de atacar Renata. Ela era mesmo um animal, uma besta sedenta por sangue. Maria pulou sobre Renata e mordeu seu rosto. 
Renata ficou desfigurada, com o queixo desprendendo de sua face e sua lingua cortada ao meio. Ela mantinha sua calma enquanto cravava o pequeno punhal nas costas de 
Maria, mas a apunhalada não surtiu efeito. Maria nem parecia ter sido atingida, e continuou a devorar a face de Renata. Ela se foi. Caída no solo enquanto as mãos 
infernais puxavam seu corpo inerte para o solo.
<br />
<br />
Depois de ver o último pedaço de Renata desaparecer no solo, aquilo olhou para mim. Ela se abaixou e se preparou para atacar. Quando saltou em minha direção, algo a 
fez cair de lado e gritar, como um animal ouvindo um apito insuportável. Aos poucos, consegui identificar o que fez Maria cair. O som aumentava, quando eu ouvia a 
música "the Crossroads" tocada por um violão e cantada por um vulto que vinha em minha direção. Enquanto ele tocava aquela fera se debatia no chão. Foi quando ele 
começou a falar:
<br />
<br />
- A maldição de Julie termina aqui. E a minha também.
<br />
<br />
Ele tocou o punhal cravado em Maria, que fez ela se transformar novamente em uma mulher, jovem e de pele corada. 
<br />
<br />
- O que você fez? Perguntei
<br />
<br />
- Ela merece uma segunda chance. E eu também.
<br />
<br />
Nesse momento a fisionomia de Robert Johnson mudou. As cicatrizes de sua face ficaram úmidas e sangravam, enquanto as mãos que saíam do solo o puxavam para baixo.
<br />
<br />
- Estou livre. Agora posso descançar em paz.
<br />
<br />
- Mas onde está Julie? Perguntei.
<br />
<br />
- Olhe para trás.
<br />
<br />
Quando me virei, os três cães estavam se transformando. Eles pareciam um amontoado de carne tomando forma. Estavam se transformando em uma mulher. Sim, uma mulher de 
cabelos negros e pele branca. Uma mulher muito bela, e sem nenhuma marca de violência ou putrefação. Era Julie que estava encarnando naqueles animais.
<br />
<br />
- Obrigado Robert. Estou livre.
<br />
<br />
Suas palavras acompanharam seu corpo em direção ao solo. As mesma mãos que estavam puxando Robert Johnson para o limbo puxavam Julie. As últimas palavras de Robert 
Johnson foram para mim:
<br />
<br />
- Pode tirar a camisa Irene e volte para casa.

<br />
<br />
Tirei a camisa e todo aquele cenário macabro desapareceu. Apenas o corpo de Maria estava no chão. Mas seu corpo continuava com a pele corada, e se sangue escorria pelo 
quarto. Ela Se movia. Não sabia se era um truque ou não. Me aproximei devagar e notei que ela não estava mais possuída. Maria estava de volta. Toquei sua pele, 
tentando ajuda-la a levantar. Ela olhou para mim e perguntou:
<br />
<br />
- Quem é você? O que estou fazendo aqui?
<br />
<br />
- Você não se lembra de nada?
<br />
<br />
- Apenas da minha ida ao aeroporto, e de um vulto me carregar até o portão de embarque. Depois disso não me lembro de mais nada.
<br />
<br />
- Bem, tenho uma longa história para te contar. Vamos sair daqui.
<br />
<br />
Já era dia quando saímos pela porta da frente. Tudo parecia diferente, como se nada tivesse acontecido. Expliquei a história a Maria, que me ouviu calmamente e me 
entendeu. Convenci Maria que temos que voltar ao Brasil. Passamos em uma loja de companhia aérea e compramos nossos tickets, mas fiz questão de deixa-la em um vôo 
diferente do meu. Chamamos dois taxis e cada uma ia tomar seu caminho. Ela abriu a porta do seu taxi e me abraçou.
<br />
<br />
- Obrigada, Irene. Você salvou minha vida.
<br />
<br />
- Acho que a investigação acabou.
<br />
<br />
Maria entrou no carro. Abaixou a cabeça por alguns segundos. Olhou em minha direção com um objeto na mão e disse:
<br />
<br />
- Ainda não.
<br />
<br />
O taxi de Maria arranca e vai embora. Da janela ela acenava com o objeto que estava em sua mão. O boneco de palha que estava comigo... e que ela tanto queria. 
<br />
<br />
Parece que a maldição ainda não acabou.



<br />
<br />
Abs<br />
Irene
<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 16 de agosto de 2012, 14:12</title>
      <pubDate>Thu, 16 Aug 2012 16:37:53 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Hoje é o grande dia. Estou indo para a casa. Estou preparada levando o boneco de palha, o punhal e a camisa de Maria. Estou em um momento que não tenho mais medo. Sei que essa é a missão da minha vida e preciso acabar com isso.
<br />
<br />
Se tudo der certo, quando terminar farei o relato a vocês o quanto antes. Se não der, talvez essa seja minha última mensagem.
<br />
<br />
Abs
Irene
<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 15 de agosto de 2012, 10:57</title>
      <pubDate>Thu, 16 Aug 2012 16:38:05 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Dormi praticamente o  dia todo de ontem. Isso me ajudou com a noite que tive hoje...
<br />
<br />
Dessa vez recebi outras visitas. Um pouco menos violentas do que as de ontem, mas mesmo assim assustadoras.
<br />
<br />
Como disse, dormi o dia todo. Acordei por volta das 18:00 com uma visão das duas amigas de Maria: Sara e Lívia estavam de pé ao lado da minha cama. Ambas estavam com seus rostos deformados e pele praticamente roxa. Suas mãos não tinham mais unhas, que pingavam sangue daquela carne pulsante na ponta de cada dedo. Elas tremiam e seus cabelos pingavam uma água escura que fez uma poça sob seus pés. Elas estavam paradas, simplesmente me olhando. Tentei sair da cama e quando coloquei o pé no chão, Lívia avançou na minha direção critando e com os dentes prontos para me morder. Voltei com meu pé para a cama, e aquele monstro voltou a sua posição.
<br />
<br />
Ela não podia me tocar. Alguma coisa impedia que aquelas duas figuras cruzassem a barreira da minha cama. Elas permaneceram ali por horas, até que um uivo ecoou pelo quarto.
<br />
<br />
Ouvi passos pelo corredor. Passos muito lentos. Não somente passos de pessoas mas também de animais. Imaginei que seria Renata e os cães protetores. Esperei pacientemente até que entrassem na porta, mas eles não entraram. Ficaram parados no corredor, como se aguardassem que eu abrisse. Eu não podia sair. Não sabia o que fazer. Não conseguia nem falar.
<br />
<br />
Procurei algo na cama que poderia estar causando esse medo dos monstros... e encontrei.
<br />
<br />
Aquele pedaço de papel com a foto de Robert Johnson estava preso ao lado da minha cama. Deve ter caído durante minas arrumações e ficou presa a lateral da cama. Quando aproximei minha mão da foto, as duas criaturas mudaram sua fisionomia. Pareciam animais feroses em jaulas, que se debatiam e queriam, a qualquer custo evitar que minh amão chegasse ao pedaço de papel. Quando toquei o papel as duas andaram para trás, como um vampiro que tem medo da luz. Peguei o papel e coloquei meu pé no chão. Sara e Lívia sairam correndo pela porta, gritando como dois animais.
<br />
<br />
E não havia mais ninguém no corredor...
<br />
<br />
Abs
Irene
<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 14 de agosto de 2012, 05:12</title>
      <pubDate>Wed, 15 Aug 2012 13:45:56 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Agora que consegui me recompor, posso contar a vocês o que aconteceu nessa noite. Creio que a batalha começou agora.
<br />
<br />
Fui dormir por volta das 23:00. Passei o dia todo estudando e planejando minha visita a casa na quinta-feira. Estava separando tudo o que vou levar para esse dia. O silêncio era total, quando ouvi um som de uma freada forte e uma pancada. Sons de vidros quebrando vinham da rua e um grito alto de dor me deixou alerta: Era um acidente.
<br />
<br />
Saí correndo até a rua e ví que um homem estava deitado no chão, todo ensanguentado, ainda gemendo de dor pelo forte impacto. O carro, um velho camaro vermelho, estava bastante destruído. O impacto foi grande.
<br />
<br />
Gritei por ajuda, mas a rua estava deserta. Parece que ninguém ouviu o que aconteceu. Me aproximei do homem, que ainda gemia e se mexia. Ao me aproximar, consegui identificar aquele pobre acidentado.
<br />
<br />
Era o dono do restaurante, que me visitou há alguns dias. Ele deve ter vindo me alertar de algo, mas sofreu o acidente na porta do meu hotel. Me aproximei e perguntei:
<br />
<br />
- O senhor está bem? Vou chamar a ambulância!
<br />
<br />
O homem apenas disse:
<br />
<br />
- Você precisa ir embora daq...
<br />
<br />
Antes de terminar sua frase, fui jogada para trás. Sim, ela havia me encontrado. Maria vinha em minha direção com uma fúria muito maior do que das vezes anteriores. Ela segurou meu pescoço e me levantou do chão com sua força sobrenatural:
<br />
<br />
- Onde está o boneco? Perguntou o monstro.
<br />
<br />
- Que boneco?
<br />
<br />
- O segundo boneco de palha! Preciso dele!
<br />
<br />
- Não sei do que você está falando!
<br />
<br />
- Mentira! Você está...
<br />
<br />
Maria não conseguiu terminar sua frase. Foi atacada por um enorme cachorro preto que a derrubou no chão. Corri para perto do carro para me esconder. Nessa hora, ela apareceu.
<br />
<br />
Renata vinha caminhando do outro lado da rua, acompanhada por mais dois cachorros, iguais aos que me atacaram. Tentei me esconder, já que aqueles animais ferozes já avançaram sobre mim uma vez. Entrei no carro e fiquei acompanhando a cena a uma certa distância. Quando Renata se aproximou, consegui entender os ataques dos cães.
<br />
<br />
- Ela é minha, vadia! Gritou Maria.
<br />
<br />
Com uma voz calma, Renata complementou.
<br />
<br />
- Não, Maria, você é quem pertence a ela. Você está nas mãos dela.
<br />
<br />
Quando Maria levantou, notei que seu braço estava muito machucado. Sim, ela foi atacada pelo cão, mas não hoje. Então, foi Maria quem me defendeu do ataque naquela noite?
<br />
<br />
- Eu preciso do boneco! Eu preciso!
<br />
<br />
- Ele está seguro, Maria. Desapareça antes que os cães queiram terminar o que começaram. Disse Renata.
<br />
<br />
Com um grunhido gutural ela se levantou e desapareceu num piscar de olhos. Continuei olhando pela janela, quando Renata veio em minha direção.
<br />
<br />
Abri um pouco o vidro, e Renata começou a falar.
<br />
<br />
- Vamos tomar conta de você até quinta-feira. Até lá, não saia do quarto!
<br />
<br />
- Não entendi, Renata. O que Maria quer?
<br />
<br />
- Ela precisa de todas as peças, as relíquias que envolvem a maldição. Ela sabe que as últimas estão com você. Estará segura enquanto ela não os possuir.
<br />
<br />
- E porquê Maria me salvou dos cães naquele dia?
<br />
<br />
- Ela não a salvou. Os cães salvaram. Maria sabia do bilhete que estava comigo e precisava de você.
<br />
<br />
- Quer dizer que esses cães...
<br />
<br />
- São cães guardiões. Eles tem vários nomes, mas deve conhece-los por Cérbelo.
<br />
<br />
Cérbelo, o cão que guarda os portões do mundo dos mortos! O cão de três cabeças separado em três animais!
<br />
<br />
- Volte para dentro. Garantiremos sua segurança até seu encontro final com Maria. 
<br />
<br />
- Encontro final? Perguntei - Como assim?
<br />
<br />
- Somente uma de vocês sairá daquela casa. Ou você sai com vida, ou Maria sai mais poderosa.
<br />
<br />
Com essas palavras, Renata desapareceu. Quando retornei ao hotel, ouvi sirenes que chegaram para resgatar o pobre homem. Não sei se ele ainda está vivo, mas está sendo medicado.
<br />
<br />
Não consigo mais dormir, por isso estou escrevendo a essa hora da manhã. Preciso esperar a adrenalina baixar.
<br />
<br />
Sinto que estou com meus dias contados...
<br />
<br />
Abs<br />
Irene
<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 12 de agosto de 2012, 19:09</title>
      <pubDate>Tue, 14 Aug 2012 08:43:54 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Cada dia que passa começo a achar que esse encontro que terei na maldita casa não será um duelo, e sim uma batalha.
<br />
<br />
Há algumas noites tenho tido sonhos recorrentes relacionados a tudo o que passei nesse tempo em New Orleans. Foram diversos deles e cada um com uma lembrança de algo que aconteceu. Lembranças boas e lembranças ruins. O problema é que as lembranças ruins estão relacionadas as mortes de todos os meus amigos.
<br />
<br />
O último sonho que tive foi com Robert Johnson. Sonhei com a cena da morte dos meus amigos Joshua e Carl enquanto Robert estava de pé, ao fundo do corredor olhando a carnificina feita por Maria. Quando tudo acabou, Maria se ajoelhou diante dele. Com um olhar calmo e sereno, ele colocou a mão sobre acabeça de Maria. O simples toque da palma da mão daquele homem fez a cabeça de Maria explodir, deixando seu corpo decapitado e sem vida cair aos seus pés.
<br />
<br />
Ele veio em minha direção, tocou minha face com a mão ensanguentada e disse:
<br />
<br />
- Você não estará sozinha. Faça tudo certo que a ajudaremos.
<br />
<br />
- O que quer dizer com isso?
<br />
<br />
- Você saberá.

<br />
<br />
Robert Johnson caminhava pelo corredor, se esquivando dos corpos espalhados pelo chão. Antes de virar o corredor e desaparecer, ele me disse:
<br />
<br />
- Não esqueça o envelope da sua amiga. Ela tem algo importante para você.
<br />
<br />
Sim, eu havia pego o envelope que estava no bolso de Renata. Ela havia escrito algo para mim e me esqueci completamente dele. Quando acordei a primeira coisa que fiz foi procurar esse envelope. Era uma pequena carta, com os seguintes dizeres:
<br />
<br />
"Vá ao túmulo da garçonete"
<br />
<br />
Saí cedo do hotel hoje para localizar o túmulo da garçonete. Procurei por todo o cemitério e depois de algumas horas consegui identifica-lo. Era um túmulo simples, mas todo arranhado, como se alguém tivesse passado muito tempo tentando abrir aquele t&uacute;mulo com as unhas. Olhei bem em volta do local mas não encontrei nada. Talvez esse recado fosse para me encontrar com Renata, mas como ela já está morta isso não fazia mais sentido.
<br />
<br />

Quando eu estava prestes a ir embora, chutei uma pedra solta no chão. Olhei para baixo e ví um pano branco, todo sujo e muito velho. Peguei o pano, que na verdade enrolava algo que estava dentro dele. Era macio, mas com algo pontiagudo. Qundo abri aquele pano notei o que era. Era outro boneco de palha, parecido com o que Maria levou para o ritual de vudú com Sr. Louis.
<br />
<br />
Depois disso me lembrei da história: Quando Renata teve um dos seus primeiros surtos, ela desapareceu, e foi encontrada aqui no cemitério, ao lado do túmulo da garçonete. Sim, agora faz sentido. Ela sabia de algo. Ela tinha outro boneco! Mas como ela conseguiu esse boneco? Ele estava no quarto de Maria! Pelo tipo de boneco, ele parece ser outro, j&aacute; que esse tem os bra&ccedil;os queimados e n&atilde;o a cabe&ccedil;a.
<br />
<br />
Mas o que mais me surpreendeu foi o que era aquele branco: A camisa de Maria, com a marca em forma de cruz na nuca. Era aquela camisa maldita que começou toda a maldição!
<br />
<br />
Além da camisa, encontrei um pequeno punhal, com marcas de sangue seco, como se tivesse sido usado há muito tempo. Lembrei-me do sonho e das palavras do músico e guardei esses objetos comigo. <br />
<br />
Voltei para o hotel e vou estudar as peças. Quero entender que mensagem é essa de Renata. Quero acreditar que Renata e Robert estão me ajudando para  meu encontro com Maria nessa quinta-feira.

<br />
<br />
Abs<br />
Irene 
<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 07 de agosto de 2012, 01:12</title>
      <pubDate>Mon, 13 Aug 2012 09:52:52 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Já passava da meia noite quando alguém bateu na porta. Muito estranho, já que ninguém sabe que estou aqui... bem, quase ninguém.  
<br />
<br />
Era a recepcionista do hotel. Ela disse que um homem insistiu para conversar comigo. Era uma pessoa que disse que me conhecia, e que precisava falar urgentemente comigo. Resolvi me arrumar e ver quem era.
<br />
<br />
Em um primeiro momento não reconheci aquele homem, de fisionomia cansada e com roupas amarrotadas. Perguntei seu nome e ele simplemente disse.
<br />
<br />
- Não interessa. Precisamos conversar.
<br />
<br />
Apesar da grosseria, percebi que ele estava mais tenso do que eu para esse encontro. 
<br />
<br />
- Você já deve saber quem eu sou. Seu amigo Joshua me procurou há alguns meses atrás. Soube somente ontem que ele foi morto. Preciso contar-lhe algumas coisas.
<br />
<br />
Quando ele começou a falar consegui identifica-lo. Era o dono do restaurante Commanders Palace, que fica aqui perto. 
<br />
<br />
- Porque você disse a Joshua que Maria transformou sua vida em um inferno?
Perguntei.<br />
<br />
Ele simplesmente levantou a camisa e me mostrou um ferimento horrível na barriga. Pude ver sua carne pulsando como se tivesse sido ferido há poucos dias. Antes que eu pudesse perguntar algo, ele começou a falar.
<br />
<br />
- Depois da morte da minha funcionária toda a minha vida mudou. Não durmo mais uma noite completa desde aquele dia. Todas as noites, as três da manhã ela aparece em meu quarto e devora um pedaço da minha pele. Estou há mais de um ano sendo devorado por algo que não consigo impedir. Já mudei de casa, passei dias viajando e todas as noites tenho minha barriga ferida. Estou sendo punido por algum motivo que ainda não sei o que é. Eu apenas sei que isso só vai acabar quando o espirito atormentado for destruido.
<br />
<br />
- E como pretende fazer isso? Perguntei.
<br />
<br />
- Minha missão é orienta-la, da mesma forma que Robert está fazendo.
<br />
<br />
Fiquei arrepiada. Como ele sabia disso? Realmente, algo estava perturbando não somente os espiritos, mas as pessoas que se envolveram com Maria.
<br />
<br />
- Você deve ir até a casa, mas não antes do dia 16. Se entrar lá antes disso, sua morte será certa.
<br />
<br />
- Como sabe disso? <br />
<br />
- O aniversário da morte de Robert Johnson é uma data mágica. Nessa data, ele tem poder sobre os espiritos do mal. Somente nesse dia, no aniversário de 74 anos de sua morte, podemos ter algum sucesso.
<br />
<br />
Agora tudo faz sentido. O número 74 é o aniversário da morte de Robert Johnson, que será daqui poucos dias! 16 de agosto de 2012! Claro! Porque não pensei nisso antes?
<br />
<br />
- Mas você deve ser cautelosa. Não deixe que Maria ou seu amigo Sam a encontrem. Eles estão acumulando forças para mata-la, mas eles precisam de você para algo, que ainda não sei o que é.
<br />
<br />
- E como sabe disso?
<br />
<br />
O homem simplesmente virou-se de costas e mostrou a queimadura na nuca em forma de cruz. Ele foi torturado e marcado para morrer. Disse que Sam fez isso com ele, que precisa eliminar todos os envolvidos.
<br />
<br />
- Tudo acaba dia 17. Ou Maria é destruída ou...
<br />
<br />
- Ou o quê? Perguntei ansiosa

<br />
<br />
- Ou nos juntaremos a ela no inferno.
<br />
<br />
Depois de alguns segundos em silêncio, o homem pegou suas coisas e saiu do hotel. Antes de sair, ele apenas acenou e disse:
<br />
<br />
- Preciso ir. N&atilde;o quero que veja meu corpo sendo devorado. Nos vemos no dia 17. No céu ou no inferno.
<br />
<br />
Fiquei ainda alguns minutos sentada no sofá da recepção tentando entender o que aconteceu. Preciso assimilar toda essa informação, mas parece que tudo está em minhas mãos. Bem, vou me preparar para esse "dia 16".
<br />
<br />
Abs<br />
Irene
<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 03 de agosto de 2012, 15:47</title>
      <pubDate>Tue, 7 Aug 2012 21:04:38 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Fiz a visita ao local de um dos túmulos de Roberth Johnson. As coisas ainda não fazem sentido.
<br />
<br />
Dirigi até uma pequena igreja, onde fica o <a href="https://maps.google.com/maps?q=Little+Zion+Cemetery,+Leflore,+Mississippi,+United+States&hl=en&sll=33.440498,-90.302725&sspn=0.003066,0.004356&oq=Little+Zion+Cemetery,+Leflore+County,+Mississippi&t=w&hq=Little+Zion+Cemetery,&hnear=LeFlore,+Mississippi&z=18">Little Zion Cemetery</a>, no estado do Mississipi. Foram quase cinco horas dirigindo de New Orleans até lá. Encontrei um dos túmulos de Robert Johnson. Tirei algumas fotos do local também.
<br />
<br />
<img src="http://www.apocalipse2000.com.br/ilust1583/mississipi01.jpg" alt="Foto da igreja de Little Zion" />
<img src="http://www.apocalipse2000.com.br/ilust1583/mississipi02.jpg" alt="Foto da lápide de Roberth Johnson" /><br />
<br />

Essa história dos diversos túmulos de Roberth Johnson me deixou angustiada, já que eu poderia estar no local errado. Existem pelo menos três possíveis lugares onde ele poderia ter sido enterrado, e ninguém tem muita certeza. Segundo os moradores da região, esse é o local mais provavel do seu sepultamento.
<br />
<br />
Algo que me faz crer que estou no lugar certo são as inscrições em sua lápide. A mensagem que "Jesus me chamará do túmulo" parece ter tudo a ver com o que estou passando nesse momento. Estou tentando localizar a relação entre o número "74" e a mensagem de Robert em meu sonho. Já contei palavras, letras e o mais próximo que cheguei foi somar os números 16 + 19 + 38 (data da sua morte), mas isso dá 73. Bom, continuarei tentando.
<br />
<br />
Voltei no mesmo dia para New Orleans. Não conseguiria passar a noite na estrada, e dar de cara com alguma das almas que andam me perseguindo. Estou estudando tudo o que tenho para entender a mensagem, antes que Maria ou qualquer outra entidade venha me procurar.


<br /><br />

Abs
<br />
Irene
<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 01 de agosto de 2012, 09:22</title>
      <pubDate>Tue, 7 Aug 2012 21:04:57 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Ontem a noite tive um sonho estranho, que me fez mudar meus planos. 
<br />
<br />
Durante meu sonho, Robert Johnson apareceu para mim, dizendo algumas coisas estranhas:
<br />
<br />
- Não entre na casa agora. Tudo isso vai acabar. Fique tranquila.
<br />
<br />
- Como assim? Perguntei.
<br />
<br />
- Você precisa entrar na casa no dia certo. 
<br />
<br />
- Mas como saberei o dia?
<br />
<br />
- Deixei uma mensagem para você no meu túmulo. Guarde esse número: 74.
<br />
<br />
- Mas qual deles?
<br />
<br />
- Você saberá...
<br />
<br />
Acordei assustada e ansiosa. Na internet existem três possíveis lugares para o túmulo de Roberth Johnson. Vou alugar um carro e correr para um deles. Vou mantendo voces atualizados.
<br /><br />

Abs
<br />
Irene<br />]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 31 de julho de 2012, 18:42</title>
      <pubDate>Tue, 7 Aug 2012 21:04:58 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Vocês devem estar estranhando minha falta de postagens. Pos bem. Vou contar-lhes o que aconteceu...
<br />
<br />
Passeu uns bons dias navegando pela internet pesquisando por Roberth Johnson. Aquele pedaço de papel na minha cama era a única pista que eu tinha. Revirei tudo o que havia no meu computador e li novamente o Diário de Maria. Nessa investigação tive algumas surpresas.
<br />
<br />
Encontrei essa <a href="http://pt.wikipedia.org/wiki/Robert_Johnson">inscrição na Wikipedia, na página relacionada a Robert Johnson</a>: <em>"O mito ainda explica detalhes sobre ele ter saído desesperadamente do bar Tree Forks, sendo perseguido por cães pretos e foi encontrado com marcas de mordidas profundas, cortes em forma de cruz no rosto e seu violão intacto ao lado do corpo ensanguentado. Robert morreu de olhos abertos e uma expressão tranquila no rosto"</em>. Isso tem tudo a ver com o que aconteceu no bar, quando Maria usou a camisa marcada. Quando ele tocou a música, algo foi despertado por causa daquela marca na nuca da sua roupa.
<br />
<br />
Mais uma coisa que acho que tem tudo a ver com essa história: a música que fez Maria se debater naquele bar: Hellhound On My Trail. Nessa música, um trecho me chamou muito a atenção. Quando ele fala  <em>"All I needs is my sweet woman"</em> é muito curioso, já que todas as amigas de Maria mortas eram mulheres, e o espirito que perseguiu Maria também.
<br />
<br />
Minha investigação ia bem, quando eu resolvi sair para jantar no sábado passado. Saí do restaurante já eram mais de meia noite, quando passei por uma rua deserta. Fui caminhando rápido, pois não gosto de sair sozinha a noite, especialmente aqui. Quando estava próxima da esquina, três cachorros pretos enormes, do tamanho de rottweilers apareceram. Ficaram me olhando e rosnando. Eles tinham olhares macabros, como se estivessem com sede de sangue. Eles se aproximaram devagar. Quando o primeiro saltou na minha direção, alguém apareceu e colocou o braço na frente, levando a mordida em meu lugar. Depois essa pessoa jogou o cão longe. Ele se debateu e saiu correndo. Não consegui ver a face de quem me salvou, percebi que era uma mulher. Ela desapareceu rápido. Saí depressa daquele beco e voltei para o hotel.
<br />
<br />
Infelizmente minha queda danificou meu computador. Levei alguns dias para comprar outro, e por isso demorei a responder o diário. Ainda estou tentando recuperar os arquivos do computador. Algo me diz que o que ocorreu naquela noite de sábado com os cachorros tem a ver com Robert Johnson e com aquela casa maldita.
<br />
<br />
Acho que terei que ir lá de qualquer maneira. Que droga! Quando isso vai acabar?



<br /><br />

Abs
<br />
Irene<br />
<br />
<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 22 de julho de 2012, 15:12</title>
      <pubDate>Wed, 1 Aug 2012 21:05:15 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Recebi uma visita assustadora essa noite. Na verdade, três.
<br />
<br />
Fui dormir ontem por volta das 22:00. Estava cansada de toda essa troca de hotéis. Ainda não consegui me organizar por aqui, mas consegui manter essa hospedagem por pelo menos mais 20 dias. Depois que arrumei minhas roupas, as que ainda sobraram e as que eu havia comprado, apaguei as luzes e deitei. Por volta das três da manhã ouvi um barulho. Sentei-me na cama e tive uma visão tão terrível que ainda luto por acreditar se foi sonho ou não.
<br />
<br />
Quando me sentei olhei ao pé da cama, cujos pés são feitos de madeira e vão quase até o teto do quarto. Achei que havia alguém de pé em minha cama, mas não era. Quando meus olhos começaram a identificar aquilo, não consegui olhar uma segunda vez, não por conta própria.
<br />
<br />
Eu vi os corpos de meus dois amigos, Joshua e Carl, empalados no pé da minha cama. Eles ainda se mexiam, como se pedissem ajuda. O pé da cama saia pela suas bocas, que ainda se mexiam e tremiam, enquanto seus olhos vermelhos e cheios de lágrimas me olhavam desesperados. Fechei meus olhos quando fui puxada pelos cabelos.
<br />
<br />
Senti alguém puxando minha cabeça. Não consegui identificar, até ouvi sua voz:
<br />
<br />
- Viu o que você fez?
<br />
<br />
Era Renata, que queria me punir pela maldição que truoxe para todos. Não consegui olhar sua face, mas suas mãos estavam vermelhas e cheirando carne podre. Senti alguns ossos de sua mão segurando meu queixo enquanto ela falava:
<br />
<br />
- Eles vão sofrer por muito tempo se você não fizer nada!
<br />
<br />
- Mas o que eu posso fazer? Perguntei.
<br />
<br />
- Dentro da casa tem algo que pode te proteger de Maria. Ela está muito poderosa mas ela tem medo de algo que esta lá dentro. Você deve voltar lá!
<br />
<br />
- Não vou voltar lá!
<br />
<br />
Quando disse isso, os corpos dos meus amigos voltaram a se mexer. Eles urravam, como se a esperança da minha ida a casa trazia alívio ao seu sofrimento.
<br />
<br />
- Sim, eu irei até lá! Mas o que eu devo pegar?
<br />
<br />
- Você saberá.
<br />
<br />
Renata jogou minha cabeça contra a parede. Fiquei desacordada por horas. Quando acordei não havia mais ninguém no quarto, apenas um recorte de jornal velho com uma reportagem sobre Robert Johnson, um famoso bluesman da cidade.
<br />
<br />
Não acredito que isso foi um sonho. Preciso pensar em algo, mas acho que terei que ir até aquela maldita casa.
<br />
<br />
Abs
<br />
Irene<br />
<br />
<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 18 de julho de 2012, 10:54</title>
      <pubDate>Sat, 21 Jul 2012 21:55:28 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Minha parada no <a href="https://maps.google.com.br/maps?q=Hostel+New+Orleans,+329+Decatur+Street,+New+Orleans,+LA,+Estados+Unidos&hl=pt-BR&sll=29.951066,-90.071532&sspn=0.992358,2.113495&oq=hostel+new+orleans&gl=br&hq=Hostel&hnear=329+Decatur+St,+New+Orleans,+Louisiana+70130,+EUA&t=m&z=17">albergue</a> não durou muito tempo. Tive que ser transferida para outro hotel. Eu estava muito bem localizada, mas por causa da lotação nõ pude ficar muito tempo. Adivinhem para onde fui transferida? Para um hotel que fica duas quadras do restaurante Commanders Palace, onde a atendente morta trabalhava e da casa onde Maria e suas amigas se hospedaram. O hotel chama-se <a href="https://maps.google.com.br/maps?q=Sully+Mansion+Bed+and+Breakfast&hl=pt-BR&ll=29.930279,-90.082473&spn=0.007755,0.016512&sll=29.93041,-90.077333&sspn=0.015509,0.033023&gl=br&hq=Sully+Mansion+Bed+and+Breakfast&t=m&z=17">Sully Mansion Bed and Breakfast</a>. Um hotel com uma aparencia antiga e bem assustadora. Vejam algumas fotos dele.
<br />
<br />
<img src="http://www.apocalipse2000.com.br/ilust1583/sullymansion03.jpg" alt="Foto do hotel Sully Mansion Bed and Breakfats" />
<img src="http://www.apocalipse2000.com.br/ilust1583/sullymansion02.jpg" alt="Foto do hotel Sully Mansion Bed and Breakfats" />
<img src="http://www.apocalipse2000.com.br/ilust1583/sullymansion01.jpg" alt="Foto do hotel Sully Mansion Bed and Breakfats" />
<br />
<br />
Todas as residências desse bairro são muito parecidas, e bem assustadoras. Espero que tudo de certo.
<br />


<br />
Abs
<br />
Irene<br />
<br />
<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 16 de julho de 2012, 14:21</title>
      <pubDate>Sat, 21 Jul 2012 21:55:43 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Foi o pior dia da minha vida. Apenas isso posso adiantar a vocês antes dessas linhas.
<br />
<br />
Ficamos o dia todo trancados no meu quarto: Eu, Sam e Carl. Estavamos conversando e tentando armar planos para a hora que alguma delas aparecesse. Estavamos todos armados, com facas e estiletes nas mãos. Eu peguei a câmera fotográfica e deixei o dia todo filmando nossa reunião. Até que, por volta das 21:00, alguém bateu na porta.
<br />
<br />
O silêncio tomou conta do quarto. Não conseguiamos ouvir nem nossa respiração. Tinhamos medo de saber quem era. Me aproximei devagar. Cada passo meu era seguido por um dos meus amigos, que vinham logo atrás. Coloquei o ouvido na porta. Antes de conseguir me aproximar da maçaneta, outra batida, mas desta vez, mais violenta. Hesitei por mais alguns segundos. De repente, ouvi uma discussão:
<br />
<br />
- O que você faz aqui, maldita?
<br />
<br />
- Socorro! Tirem-me daqui!
<br />
<br />
Era a voz de Renata. Ela começava a esmurrar a porta.
<br />
<br />
- Irene! Abra a porta! Me tire daqui!
<br />
<br />
Não sabia o que fazer. Ouvi sons assustadores, como as unhas de Renata arranhando a porta. Cada soco de Renata na porta velha de madeira estremecia todo o quarto. Comecei a ver sangue escorrer pela porta. Ele entrava pelo quarto por baixo, molhando o tapete próximo a entrada. Decidimos sair, mas a porta não abria. Tentamos diversas vezes mas não conseguimos abrir. Renata continuava a gritar e Maria urrava de forma grotesca, como se estivesse com a boca cheia de sangue da pobre Renata. 
<br />
<br />
De repente, silêncio. Nada mais conseguimos ouvir. A porta se abriu. Ainda estava tudo escuro do lado de fora. Lentamente tentei acender a luz do corredor, mas escorreguei e caí em algo. Sam foi tateando as paredes e conseguiu acender a luz, e quando ela foi acesa, ví a cena mais assustadora da minha vida.
<br />
<br />
Todo o corredor estava coberto de sangue. O corpo de Renata foi desmembrado. Eu estava sentada, no chão ao lado das duas pernas da pobre infeliz. Sua cabeça foi pendurada na luz, e iluminava parcamente o sombrio corredor. Na parede inversa, uma frase assustadora: Agora ela está onde deveria.
<br />
<br />
Antes mesmo de perguntar qualquer coisa, Sam veio correndo em minha direção com a faca em sua mão. Com um golpe certeiro ele atingiu Carl. Meu pobre amigo caiu de costas e continuou sendo atingido. Eu não sabia o que fazer ao ver Sam com aquela fisionomia de possuído. Ele batia com a faca com tanta força que arrancou os dois braços de Carl, com uma simples faca comum. Carl gritava desesperadamente. De uma hora para outra, Sam cai sobre o corpo de Carl. Não sabia se estava desmaiado ou não. Fui me aproximando. Quando cheguei próxima aos corpos, ví um papel em um dos bolsos daquilo que era o corpo de Renata. Era um envelope, endereçado a mim. Peguei o envelope e coloquei no bolso. Quando olhei novamente para o corredor, lá estava ela.
<br />
<br />
Maria estava parada, na porta do corredor, diante daquele corredor de sangue quente, que já fedia a decomposição. Aquela mulher tinha um olhar macabro. Ela estava de cabeça baixa, descalça, mas olhando bem nos meus olhos. Rindo da cena que ela havia presenciado. Ela passou pelos corpos dos meus amigos, sem tirar os olhos de mim e chegou ao meu ouvido e me disse:
<br />
<br />
- Obrigada, cadela!
<br />
<br />
Quando me virei ela havia desaparecido. Sam estava recobrando os sentidos. Desisti de ficar nesse hotel. Não sabia se ele ainda estaria possuído. Peguei minhas coisas rapidamente e fugí para outro hotel. Me troquei em um beco e dormi na rua. Hoje pela manhã consegui me hospedar em um albergue.
<br />
<br />
Desculpem, mas não tenho mais forças. Não sei o que mais posso fazer para me livrar disso. Na verdade Renata estava certa o tempo todo e Maria queria mesmo me usar, mas o que ela realmente quer de mim agora? Ela já tem todas as almas que precisa? Porque ainda me quer?
<br />
Abs
<br />
Irene<br />
<br />
<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 14 de julho de 2012, 23:45</title>
      <pubDate>Mon, 16 Jul 2012 18:04:02 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Decidi não dar ouvidos a nenhuma das duas. Vou tomar minhas próprias decisões.
<br />
<br />
Chamei meus dois amigos e contei toda a história. Apesar da perplexidade, eles ficaram revoltados com tudo o que está acontecendo, e decidiram me ajudar. Não acreditamos que Sam possa ser a chave para o mal. Acreditamos que Maria está tentando manipular toda a história.
<br />
<br />
De qualquer forma, ficaremos trancados em casa até a aparição de Maria, que, segundo ela mesma, seria amanhã. Curiosamente aquela mesma criança que me entregou um bilhete no cemitério deixou um recado para mim na portaria do hotel. O bilhete dizia apenas que "Amanhã conversarei com você. Não saia de casa. R.".
<br />
<br />
Pelo que entendi, Renata virá aqui em casa. Será que elas se encontrarão aqui amanhã? Bem, aconteça o que acontecer, estaremos todos prontos.
<br />
Abs
<br />
Irene<br />
<br />
<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 12 de julho de 2012, 09:37</title>
      <pubDate>Sun, 15 Jul 2012 20:31:00 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Passei uns bons dias trancada no hotel para analisar as minhas evidências, mas ontem recebi uma visita indesejável...
<br />
<br />

Decidi que vou até o final agora. Não tenho mais nada a perder e quero descobrir a verdade envolvendo Maria e suas amigas. Comecei avaliando toda a minha documentação que trouxe do Brasil. Comecei pelos atestados de óbito de Maria e Renata. A causa da morte de Maria foi causada por asfixia, devido ao enforcamento mas o de Renata estava estranho, pois indicava somente insuficiência cardíaca. Como assim somente insuficiência cardíaca? Ela teve seu pescoço praticamente devorado por Lívia e Sara!
<br />
<br />
Bem, voltei investigar as evidências. Desta vez, li novamente o diário descrito no Apocalipse2000, e notei algo que me fez repensar grande parte dessa história.
<br />
<br />
Na noite da morte de Renata, 27 de junho de 2011, o computador de Maria dá um "Clique". Esse clique tira uma foto de uma mulher próxima da cama de Maria. Até hoje eu achava que aquela mulher, de rosto indefinido fosse Julie, mas comparando com o que tenho hoje, não tenho dúvidas: Era a própria Maria. Renata tinha razão. Ela já estava possuída e simplesmente tentou assassinar Renata. Mas como Renata conseguiu escapar daquilo?
<br />
<br />
Foi ai que o sobrenatural se manifestou...
<br />
<br />
Fui agredida com força na nuca. Passei quase seis horas desacordada. Quando acordei, já era tarde da noite e estava em minha cama. Olhei ao redor e ví uma cadeira vazia na minha frente. Ao me aproximar, fui empurrada para essa cadeira. Não conseguia me mexer. Foi ai que ela apareceu...
<br />
<br />
Maria surgiu do nada e se sentou em minha cama. Ela tinha uma fisionomia perversa, mas estava contida. Parecia que não ia me atacar. Foi ai que ela começou a falar...
<br />
<br />
- Onde está Renata! Eu preciso dela!<br />
<br />
- Não sei - respondi. Não tenho endereço nenhum dela!<br />
<br />
- Eu quero Renata agora! Você acha que ela está a ajudando, mas cuidado! Ela é má e quer matar você, sua desgraçada!<br />
<br />
- Porque me odeia tanto, Maria?<br />
<br />
- Por sua causa estou queimando eternamente em uma escuridão de trevas. <br />
<br />
- Como assim?<br />
<br />
- Porque você condenou a todos nós! Lembra-se da sala de bonecos de Vudu do museu? <br />
<br />
- Claro. Passei por lá diversas vezes! - respondi<br />
<br />
- Pois bem. Você se recorda da grafia dos nomes escritos em cada boneco? Aquilo não foi feito por mim. Foi feito pelo Sr. Louis, para passar a maldição adiante.<br />
<br />
- Mas como ele sabia nossos nomes?<br />
<br />
- Talvez algum amigo seu possa ter dito a ele. Sabe aquele seu amigo médium? Ele não é médium coisa nenhuma! Ele é um possuído e quer o fim de vocês! Ele sabia da sua vinda a New Orleans e planejou tudo!<br />
<br />
- Que absurdo! Não acredito em você, sua maldita! - Gritei<br />
<br />
- Você tem confiado demais nas pessoas erradas, sua imbecil.  Você quer realmente ouvir a história de Renata?<br />
<br />
- Claro!<br />
<br />
- Voltarei daqui três dias, e você descobrirá sua verdade. Traga seus amigos e eles entenderão tudo melhor e você vai entender porque não deve confiar em Renata e no seu amigo médium.
<br />
<br />
Depois de um clarão, Maria desapareceu. As coisas estão ficando cada vez mais confusas, mas começo a desconfiar dos interesses de Renata, afinal, Maria poderia ter me matado de vez hoje. Muito estranho... Bem, vou falar com meus amigos e ver o que fazer.<br />
<br />
Abs
<br />
Irene<br />
<br />
<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>
<hr />
<h3>New Orleans, 02 de julho de 2012, 15:36</h3>
Ainda não consigo aceitar o que aconteceu com Joshua, mas pior ainda foi a história que ouvi ontem a noite. Ela é mais inacreditável do que aquilo que ví na semana passada.
<br />
<br />
Sábado  foi o enterro de Joshua. Fui escondida até lá pois queria dar meu último adeus ao meu amigo e tentar explicar a Sam e Carl que não tenho nada a ver com isso, e que temos que nos unir para lutar contra o que quer nos destruir. Chamei Sam durante o enterro e ele disse que quer conversar comigo outro dia, que prefere que essa história do assassinato de Joshua esfrie para que possamos conversar.
<br />
<br />
Quando todos estavam saindo do cemitério, uma criança veio em minha direção. Era um menino, loirinho de pouco mais de cinco anos. Ele me entregou um bilhete que tinha os seguintes dizeres:
<br />
<br />
"Me encontre onde Sr. Louis morreu amanhã a tarde. R."
<br />
<br />
Entendi o recado. Era Renata. Ela pediu que eu a encontrasse lá no dia seguinte. Bem, resolvi arriscar, mas descobri outras histórias assustadoras.
<br />
<br />
Eram 16:00 do domingo, quando entrei no museu. Renata estava parada na sala onde eu e meus amigos tiramos as fotos dos bonecos de Vudú. Antes de se virar, ela simplesmente disse:
<br />
<br />
- Sente-se. Temos muito o que conversar. Aqui estamos a salvo dela.
<br />
<br />
Nos sentamos em um banco de madeira. Renata tinha um boneco de Vudú na mão. Era  <a href="http://www.voodoomuseum.com/images/stories/igallery/voodoo_mus/lightbox/AR_059_4_08.jpg">aquela mesma boneca</a> que eu mostrei a foto aqui no site. Sem tirar os olhos da boneca, ela começou a falar:
<br />
<br />
- Você já viu do que ela é capaz. Ela quer matar todos vocês.
<br />
<br />
- Sim, eu percebi. 
<br />
<br />
- Ela vai usar um de vocês como instrumento de morte. Cuidado.
<br />
<br />
- Como assim? Perguntei
<br />
<br />
- Ela vai tentar se apossar do corpo de um de vocês. Especialmente o mais sensível a contatos sobrenaturais. Creio que seu amigo Sam pode ser esse instrumento.
<br />
<br />
- Porque?

<br />
<br />
- Porque vocês já estão marcados. O futuro de vocês está escrito.
<br />
<br />
Renata levantou-se do banco e foi em direção a uma prateleira, cheia de bonecos. Pegou um que tinha somente parte da cabeça, e tinha a boca corroida, como se tivesse sido devorada por ratos. Ao virar o boneco, pude ler que o nome de Joshua estava escrito em seu corpo.
<br />
<br />
- Meu Deus! Não é possível - Como ela fez isso? Perguntei
<br />
<br />
- Não foi ela, Irene. Foi você. Sua investigação atraiu o espírito de Maria para sua alma. Ela sempre esteve muito próxima de você. Ela estimulava seus sentimentos e curiosidade para que viesse para cá. Porquê você acha que somente esses três amigos concordaram com isso? 

<br />
<br />
- Porque eles também já estariam marcados? Perguntei
<br />
<br />
Sem emitir um som sequer, Renata confirmou balançando a cabeça.
<br />
<br />
- Mas por que ela me quer?
<br />
<br />
- Ela quer libertar seu espírito, Irene. Maria está presa ao nosso mundo como Julie estava por anos. A maldição passou para a próxima alma e Maria quer se livrar condenando seu espírito, para que o ciclo não se feche.
<br />
<br />
- O que eu posso fazer para impedir? Disse já com lágrimas nos olhos.
<br />
<br />
- Talvez eu possa ajuda-la, mas precisamos ficar atentas a Sam e Carl. Eles estão vulneráveis agora - Disse Renata.
<br />
<br />
- Os dois? Perguntei.
<br />
<br />
Mais uma vez Renata vai até a prateleira de bonecos de Vudú. Ela pega dois bonecos. Um deles está sem os braços e com o corpo todo rasgado. Esse boneco está com o nome de Carl. O boneco com o nome de Sam tem cordas amarradas em seus braços, pernas e cabeça, e uma cruz pintada em sua nuca. Sinal da maldição de Maria.
<br />
<br />
- Mas até agora ninguém teve uma marca de cruz próximo ao pescoço. Comentei com Renata.
<br />
<br />
- Você está enganda. Um dos seus amigos está marcado. Tenho quase certeza que é Sam.
<br />
<br />
- O que devo fazer então?
<br />
<br />
- Temos que vigiar seus amigos e atacar Maria no momento certo.
<br />
<br />
- Atacar? Como assim?
<br />
<br />
- Na hora voce entenderá. Vamos. Temos que ir embora. Está escurecendo. Não podemos ficar aqui.
<br />
<br />
Saímos do museu e nos separamos. Voltei para o hotel para tentar entender e digerir essa história estranha. Tem algo ainda que não se encaixa nessa história, mas ainda preciso de mais evidências. Bom, vou ficar atenta aos meus amigos. Quem sabe consigo uma pista. Estou confusa. Preciso descansar.
<br />
<br />

Abs
<br />
Irene<br />
<br />
<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 02 de julho de 2012, 15:36</title>
      <pubDate>Thu, 12 Jul 2012 21:12:07 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Ainda não consigo aceitar o que aconteceu com Joshua, mas pior ainda foi a história que ouvi ontem a noite. Ela é mais inacreditável do que aquilo que ví na semana passada.
<br />
<br />
Sábado  foi o enterro de Joshua. Fui escondida até lá pois queria dar meu último adeus ao meu amigo e tentar explicar a Sam e Carl que não tenho nada a ver com isso, e que temos que nos unir para lutar contra o que quer nos destruir. Chamei Sam durante o enterro e ele disse que quer conversar comigo outro dia, que prefere que essa história do assassinato de Joshua esfrie para que possamos conversar.
<br />
<br />
Quando todos estavam saindo do cemitério, uma criança veio em minha direção. Era um menino, loirinho de pouco mais de cinco anos. Ele me entregou um bilhete que tinha os seguintes dizeres:
<br />
<br />
"Me encontre onde Sr. Louis morreu amanhã a tarde. R."
<br />
<br />
Entendi o recado. Era Renata. Ela pediu que eu a encontrasse lá no dia seguinte. Bem, resolvi arriscar, mas descobri outras histórias assustadoras.
<br />
<br />
Eram 16:00 do domingo, quando entrei no museu. Renata estava parada na sala onde eu e meus amigos tiramos as fotos dos bonecos de Vudú. Antes de se virar, ela simplesmente disse:
<br />
<br />
- Sente-se. Temos muito o que conversar. Aqui estamos a salvo dela.
<br />
<br />
Nos sentamos em um banco de madeira. Renata tinha um boneco de Vudú na mão. Era  <a href="http://www.voodoomuseum.com/images/stories/igallery/voodoo_mus/lightbox/AR_059_4_08.jpg">aquela mesma boneca</a> que eu mostrei a foto aqui no site. Sem tirar os olhos da boneca, ela começou a falar:
<br />
<br />
- Você já viu do que ela é capaz. Ela quer matar todos vocês.
<br />
<br />
- Sim, eu percebi. 
<br />
<br />
- Ela vai usar um de vocês como instrumento de morte. Cuidado.
<br />
<br />
- Como assim? Perguntei
<br />
<br />
- Ela vai tentar se apossar do corpo de um de vocês. Especialmente o mais sensível a contatos sobrenaturais. Creio que seu amigo Sam pode ser esse instrumento.
<br />
<br />
- Porque?

<br />
<br />
- Porque vocês já estão marcados. O futuro de vocês está escrito.
<br />
<br />
Renata levantou-se do banco e foi em direção a uma prateleira, cheia de bonecos. Pegou um que tinha somente parte da cabeça, e tinha a boca corroida, como se tivesse sido devorada por ratos. Ao virar o boneco, pude ler que o nome de Joshua estava escrito em seu corpo.
<br />
<br />
- Meu Deus! Não é possível - Como ela fez isso? Perguntei
<br />
<br />
- Não foi ela, Irene. Foi você. Sua investigação atraiu o espírito de Maria para sua alma. Ela sempre esteve muito próxima de você. Ela estimulava seus sentimentos e curiosidade para que viesse para cá. Porquê você acha que somente esses três amigos concordaram com isso? 

<br />
<br />
- Porque eles também já estariam marcados? Perguntei
<br />
<br />
Sem emitir um som sequer, Renata confirmou balançando a cabeça.
<br />
<br />
- Mas por que ela me quer?
<br />
<br />
- Ela quer libertar seu espírito, Irene. Maria está presa ao nosso mundo como Julie estava por anos. A maldição passou para a próxima alma e Maria quer se livrar condenando seu espírito, para que o ciclo não se feche.
<br />
<br />
- O que eu posso fazer para impedir? Disse já com lágrimas nos olhos.
<br />
<br />
- Talvez eu possa ajuda-la, mas precisamos ficar atentas a Sam e Carl. Eles estão vulneráveis agora - Disse Renata.
<br />
<br />
- Os dois? Perguntei.
<br />
<br />
Mais uma vez Renata vai até a prateleira de bonecos de Vudú. Ela pega dois bonecos. Um deles está sem os braços e com o corpo todo rasgado. Esse boneco está com o nome de Carl. O boneco com o nome de Sam tem cordas amarradas em seus braços, pernas e cabeça, e uma cruz pintada em sua nuca. Sinal da maldição de Maria.
<br />
<br />
- Mas até agora ninguém teve uma marca de cruz próximo ao pescoço. Comentei com Renata.
<br />
<br />
- Você está enganda. Um dos seus amigos está marcado. Tenho quase certeza que é Sam.
<br />
<br />
- O que devo fazer então?
<br />
<br />
- Temos que vigiar seus amigos e atacar Maria no momento certo.
<br />
<br />
- Atacar? Como assim?
<br />
<br />
- Na hora voce entenderá. Vamos. Temos que ir embora. Está escurecendo. Não podemos ficar aqui.
<br />
<br />
Saímos do museu e nos separamos. Voltei para o hotel para tentar entender e digerir essa história estranha. Tem algo ainda que não se encaixa nessa história, mas ainda preciso de mais evidências. Bom, vou ficar atenta aos meus amigos. Quem sabe consigo uma pista. Estou confusa. Preciso descansar.
<br />
<br />

Abs
<br />
Irene<br />
<br />
<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 28 de junho de 2012, 10:32</title>
      <pubDate>Thu, 5 Jul 2012 17:17:42 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Vocês não acreditarão no que aconteceu esta noite...
<br />
<br />
Dormi na casa de Joshua e Carl, para ter certeza de que nada aconteceria com meu amigo. Na verdade, demoramos muito para dormir, com medo que Maria pudesse aparecer. Depois de muito esperar, caimos no sono.
<br />
<br />
Durante a madrugada eu acordei. Ouvi alguns barulhos. Ví a porta do quarto se abrir e um vulto entrar. Era uma figura feminina, cabelo lisos, mas não consegui identificar sua fisionomia em um primeiro momento. Ela andava devagar pelo quarto, parecia que realmente não queria acordar ninguém. Tentei me mover mas foi em vão. Eu estava impossibilitada de me mexer. Parecia que alguém segurava meus braços e pernas e tapava minha boca.
<br />
<br />
Aos poucos aquela mulher se aproximava da cama de Joshua. Ela chegou devagar, até que de repente ela saltou sobre a cama e avançou suas unhas em seu pescoço. O pobre Joshua não conseguia gritar porque aquela coisa estava mordendo seus labios. Praticamente toda a sua face foi mordida, e seus labios e lingua devorados por aquela criatura. Tudo foi muito rápido e silencioso, até que o corpo de Joshua parou de se mover. Quando a besta terminou de se alimentar, consegui ver sua face. Era Maria, com a boca ensanguentada e os olhos arregalados. Antes de sair, ela ainda teve a audácia de olhar bem nos meus olhos, apontar para Carl e dizer:
<br />
<br />
- Ele é o próximo...
<br />
<br />
Quando aquele monstro saiu do quarto consegui me mover novamente. Acordei Carl rapidamente, que quase desmaiou quando viu seu irmão naquele estado. Toda a família apareceu para ver o que estava acontecendo, e quase fui espancada pelos pais deles. Eles me acusaram de matar Joshua.


<br />
<br />
Eu e Carl saimos correndo da casa. Não pegamos nada. Carl está muito mal. Eu o lembrei telefonema de ontem e ele ficou pior, chorando desesperadamente. Ele me empurrou, e disse que tudo era minha culpa, que eu é quem deveria estar morta. Fui embora para meu hotel para tentar colocar as idéias em ordem, mas está tudo muito complicado.
<br />
<br />
Vou ficar longe deles por alguns dias. Acho que vai ser melhor...


<br />
<br />

Abs
<br />
Irene<br />
<br />
<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 27 de junho de 2012, 00:12</title>
      <pubDate>Sun, 1 Jul 2012 19:13:54 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Resolvi escrever agora para não me esquecer dos detalhes. Recebi uma ligação assustadora em meu celular. 
<br />
<br />
Há trinta minutos atrás meu celular tocou. Pelo identificador de chamadas, era o meu antigo telefone. Mas como alguém conseguiu meu novo número? Seria algum segurança do museu? Resolvi atender, e ouvi uma voz feminina muito macabra dizendo o seguinte:
<br />
<br />
- O primeiro será Joshua. Você vai ser testemunha de tudo. Sua vida é sugada pela energia dos fracos e os fracos temem por sua vida. Não haverá piedade.
<br />
<br />
Joguei o telefone longe. Tentei ligar para Sam mas não consegui. Tentarei ir até a casa de Joshua e Carl agora. 


<br />
<br />

Abs
<br />
Irene<br />
<br />

<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 22 de junho de 2012, 21:59</title>
      <pubDate>Sun, 1 Jul 2012 19:14:48 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Depois de muitos dias aguardando, finalmente Renata apareceu, e com alguns fatos aterrorizantes...
<br />
<br />
Dois dias depois do nosso encontro, recebi um recado pela recepção do hotel. Era um bilhete, com a seguinte instrução:
<br />
<br />
"Encontre-me amanhã em frente ao Cemitério Lafaiete, as 15:00. Venha Sozinha. <br />
Sua vida é sugada pela energia dos fracos e os fracos temem por sua vida. Não haverá piedade."
<br />
<br />
Me preparei para o encontro. Máquina fotográfica, gravador, bloco de anotações e um pequeno punhal,  por segurança. Aguardei na porta do cemitério por alguns minutos, quando alguém me puxou pelo braço e me levou para trás de um túmulo. Era Renata, transtornada e com muita pressa:
<br />
<br />
- Preciso ser rápida. Seus amigos correm perigo. Maria está por aqui e vai matar todos eles!
<br />
<br />
- Como assim? Perguntei.
<br />
<br />
- Quando libertamos o Sr. Louis, Julie tomou posse do corpo de Maria, que assassinou todas as nossas amigas. Maria relatava tudo no diário como se fosse apenas testemunha, mas ela matou Lívia, Sara e quase me matou. Tentamos diversas vezes contactar o mundo pelo diário, mas Maria não deixava. A única mensagem que consegui postar foi a última, dizendo "Você vai morrer, Maria".
<br />
<br />
- Quer dizer que você matou Maria? Questionei impressionada!
<br />
<br />
- Sim. Fui até o aeroporto e enforquei Maria no terminal. Era o único jeito de acabar com isso. Ela tinha planos de matar muito mais gente!
<br />
<br />
- Estou chocada! Não poderia imaginar que...
<br />
<br />
Renata me interrompeu, e me alertou para a segurança dos meus amigos.
<br />
<br />
- Vá embora logo e alerte seus amigos! Eles correm muito perigo! Espero que eles ainda estejam vivos, porque o objetivo de Maria é matar todos vocês. Vá logo! Falarei com você outro dia.
<br />
<br />
Em poucos segundos, Renata desapareceu. Ainda estou tentando assimilar a história. Maria realmente matou suas amigas, e está possuída e controlada por Julie. 
<br />
<br />
Voltei para o hotel. Liguei para meus amigos e contei o caso. Está tudo bem, pelo menos por enquanto. Amanhã me encontrarei com eles.

<br />
<br />

Abs
<br />
Irene<br />
<br />

<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 16 de junho de 2012, 23:47</title>
      <pubDate>Sat, 30 Jun 2012 21:10:14 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Vou fazer um resumo rápido da nossa semana, porque até ontem a noite nada de estranho havia acontecido, mas esse encontro de ontem foi o mais surpreendente da minha vida.
<br />
<br />
Passei o início da semana tentando localizar meu celular. Ligue diversas vezes mas ninguém atendeu. Liguei para minha operadora e cancelei a linha. Não quero ter problemas com isso.
<br />
<br />
Durante essa semana organizamos nossa visita as Plantations, que seria na sexta-feira, dia 15. Organizamos tudo: Alugamos um carro para não depender de ninguém. Queriamos sair cedo e passar o dia todo por lá, mas na sexta-feira Carl nos atrasou e partimos as 13:00. 
<br />
<br />
Chegamos a Oak Alley Plantation as 14:30. Compramos os ingressos e começamos a investigar o local. A casa é realmente fantástica. Lembro-me como se fosse ontem quando assisti a "Entrevista com Vampiro" e ficava imaginando Brad Pitt caminhando e gravando por aqui. 
<br />
<br />
De volta a investigação, tudo parecia muito normal. Nada de sobrenatural. Tivemos a sensação que perdemos tempo, até que Joshua me chamou desesperado:
<br />
<br />
- Nosso carro desapareceu! E Sam Também!<br />
<br />
Ficamos desesperados. Perguntamos as pessoas em volta se tinham visto nosso amigo e o carro. Ninguém notou nada estranho. Uma pessoa disse que nem sabia que estavamos em quatro pessoas.
<br />
<br />
Começou a escurecer e ficamos mais preocupados. Precisavamos ir embora, mas não podiamos deixar nosso amigo por lá. Tentamos ligar mas ele não atendia ao telefone. Tudo muito estranho. O último ônibus estava partindo, e a guia nos perguntou se queriamos ir com ela. Decidimos que Joshua iria com ela, buscaria ajuda e voltaria aqui para nos buscar.
<br />
<br />
Um dos seguranças do local nos cedeu sua guarita para aguardarmos. Eram 22:00 quando um carro apareceu. Era Sam, com nosso carro e muita coisa para nos contar:
<br />
<br />
- Entrem rápido! Temos que voltar logo!
<br />
<br />
Ligamos para Joshua para que ele não viesse mais e entramos no carro. Sam começou a nos contar enquanto dirigia:
<br />
<br />
- Desculpem pelo que fiz, mas se não o fizesse, creio que vocês ficariam mais bravos ainda comigo.<br />
<br />
- Fale logo! - Gritou Carl
<br />
<br />
- Eu estava olhando por uma das janelas da casa, quando vi duas garoras do lado de fora me chamando. Achei que não era comigo, mas elas acenavam para mim. Quando desci para ver, elas não estavam mais lá. Olhei ao redor e vi que elas estavam dentro do carro que alugamos. Fui ao seu encontro e identifiquei as duas: Eram os espíritos de Lívia e Sara. Elas estavam com uma fisionomia normal, diferente de tudo o que conhecemos da história delas. Elas pediram para que eu entrasse no carro e dirigisse até um local.
<br />
<br />
- E que local é esse? - Perguntei
<br />
<br />
- Levei mais ou menos 15 minutos para chegar lá, com os dois fantasmas no banco de trás. Chegamos em um pequeno celeiro em outra casa das Plantations. Quando cheguei lá elas desapareceram. Resolvi descer e investigar. Entrei naquele lugar cheio de materiais de carpintaria. Serras, madeira, pregos e muita palha. Senti um cheiro estranho de fogo e desmaiei. Quando acordei, eu estava fora do celeiro que estava totalmente em chamas, e dentro do bolso da minha calça, apareceu isto aqui.
<br />
<br />
Sam tirou do bolso um boneco de palha com a ponta da cabeça queimada. Fiquei impressionada com aquilo, mas quando Sam virou para continuar a história, surgiu na estrada uma mulher loira, toda vestida de branco na frente do carro. Sam conseguiu desviar da moça, mas pedi a ele que parasse. Tinha certeza que eu conhecia aquela mulher.
<br />
<br />
Quando o carro parou, pude ver o vulto daquela mulher ali parada. Ela olhava para nós. Fui em direção dela, mas ela continuava imóvel. Sam fez o retorno e iluminou a estrada, para que eu pudesse ver seu rosto. Quando cheguei perto dela, fiz a pergunta que eu tanto queria:
<br />
<br />
- Renata? É Você?
<br />
<br />
- Sim, sou eu mesma. Estava te esperando, Irene.
<br />
<br />
- Como sabe meu nome?
<br />
<br />
- Sei muito sobre você. Preciso conversar com você novamente, mas ninguém pode saber que nos encontramos. Se Maria souber que estou aqui tudo vai acaber muito mal.
<br />
<br />
- O que Maria tem a ver com isso?
<br />
<br />
- Tudo. Eu explico melhor para você no nosso próximo encontro. Preciso ir. Nos vemos em breve.
<br />
<br />
- Espere! Como posso encontra-la!
<br />
<br />
- Não se preocupe. Eu a encontrarei.
<br />
<br />
Antes de ir embora, peguei no braço dela e perguntei:
<br />
<br />
- Voce está mesmo viva?<br />
<br />
- Se Maria me encontrar, não estarei mais. Agora me deixe partir.
<br />
<br />
Renata puxou o braço e correu na direção da mata. Ficamos chocados com esse encontro. Entramos no carro e voltamos para casa. Temos certeza que foi Renata que salvou Sam do incêndio no celeiro, que deve ter sido causado por Lívia e Sara. Tem alguma coisa nessa história que ainda não está bem explicada. Porque ela tem tanto medo de Maria? E o que realmente aconteceu com ela?
<br />
<br />
Bem, continuaremos a investigação...
<br />
<br />

Abs
<br />
Irene<br />
<br />

<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 09 de junho de 2012, 11:23</title>
      <pubDate>Sun, 17 Jun 2012 21:53:12 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Dona Heather está de volta em casa. Ainda com algumas sequelas mas está melhor. Agora, vamos nos organizar para visitar a tal casa da Oak Alley Plantation. Manterei vocês informados.
<br />
<br />
Perdi meu telefone celular naquele dia no hotel. Os seguranças disseram que não encontraram nada. Tenho certeza que aqueles infelizes o roubaram. Amanhã mesmo comprarei outro.

<br />
<br />

Abs
<br />
Irene<br />
<br />

<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 06 de junho de 2012, 19:44</title>
      <pubDate>Sun, 10 Jun 2012 21:48:23 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Depois de dois dias instalada nesse hotel, posso finalmente afirmar que coisas muito estranhas acontecem por aqui. <br />
<br />
Já na minha chegada perguntei sobre os acontecimentos no ano passado, das brasileiras que se hospedaram aqui. Ninguém quer falar sobre o assunto pois isso tem se tornado justificativa para turistas visitarem o local. Por mais macabro que possa ser, os donos do hotel estão deixando o quarto onde Renata foi morta vazio para visitação. Muito estranho.
<br />
<br />
No dia seguinte, pedi permissão para visitar o quarto. Tive que deixar US$ 15,00 para a recepcionista me deixar entrar. Lá dentro tive uma experiência assustadora.
<br />
<br />
O quarto estava todo bagunçado. Ainda existiam marcas de sangue pelo local. Foi colocada até uma placa contando a história do assassinato, com passagens de ataques de zumbis e até demônios. Andei por todo o quarto, até que me deparei com algumas marcas estranhas no chão, próximas a cama onde Maria dormia. Resolvi olhar. Abaixei-me para olhar e encontrei uma corrente de ouro, com a letra "R" cravada no meio, todo sujo de sangue. Tudo levava a crer que Renata estava realmente morta, até que recebi uma ligação de Sam:
<br />
<br />
- Você não vai acreditar no que aconteceu! A família concordou com a exumação do corpo de Renata para realizar um exame de DNA. Quando abriram o caixão, o corpo não estava lá! Não se fala de outra coisa no noticiário brasileiro e...
<br />
<br />
Antes de Sam terminar sua frase, senti alguma coisa puxar meu pé sob a cama. Deixei cair o celular e comecei a gritar. Era uma mão toda deformada, com marcas de mordidas. Ela me segurava com força e me puxava para baixo da cama. Quando consegui me soltar, já havia ao meu redor uns três seguranças do hotel, me pedindo par sair do quarto. Eles me colocaram para fora a força e trancaram a porta.
<br />
<br />
No dia seguinte contei aos meus amigos meu relato e eles me colocaram a par de todo o caso do desaparecimento do corpo de Renata. Agora, temos certeza de que ela ainda está viva, mas não temos idéia de onde.
<br />
<br />
Antes de chegar ao hotel, decidi tirar uma foto do apartamento onde Julie vivia. O que me estranhou foram duas coisas: Luzes acesas em um apartamento abandonado e um vulto estranho na foto. Dêem uma olhada e me digam o que acham. Podem deixar as mensagens nos comentários da página.
<br />
<br />
<img src="http://www.apocalipse2000.com.br/ilust1583/invest-maria01.jpg" alt="Foto do apartamento onde o fantasma de Julie assombra" />
<br />
<br />

Abs
<br />
Irene<br />
<br />

<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 02 de junho de 2012, 11:31</title>
      <pubDate>Sun, 10 Jun 2012 21:48:37 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Passamos a madrugada inteira investigando nossas pistas, e descobrimos algumas coisas muito importantes...
<br />
<br />
Começamos avaliando as fotos que tiramos durante a visita a casa de Maria e ao museu de vudu. Investigamos detalhadamente uma foto que consegui tirar do papel que estava na mão de Lívia, e identificamos um endereço. Ele indicava o <a href="https://maps.google.com.br/maps?q=Oak+Alley+Plantation,+Louisiana+18,+Vacherie,+LA,+United+States&hl=pt-BR&ll=30.006159,-90.778345&spn=0.004785,0.012692&sll=30.032891,-89.952394&sspn=0.009493,0.025384&oq=Oak+Alley+Plantation&hq=Oak+Alley+Plantation,+Louisiana+18,+Vacherie,+LA,+United+States&t=m&z=17&iwloc=A">Oak Alley Plantation</a>, um local distante de onde estamos onde foram filmadas algumas cenas do filme Entrevista com o Vampiro. Essa é uma região de casas que funcionavam como grandes fazendas  com diversos escravos e, claro,  com lendas de fantasmas e assombrações.
<br />
<br />
Tivemos uma surpresa quando decidimos assitir ao vídeo que fizemos com a câmera para iluminar o local. Percebemos que em um determinado momento, um outro vulto me abraça. Pela fisionomia, parecia Sara. Será que o espírito das duas ainda está preso dentro daquela casa?
<br />
<br />
Já nas fotos do museu de Vudu, identificamos que cada boneco tem, além do nosso nome, algumas palavras. No que tem meu nome está escrito a palavra "alma", no de Carl a palavra "não". Queremos voltar lá e verificar se existem outras mensagens nesses bonecos.
<br />
<br />

Ligamos novamente para os pais de Renata no Brasil, apenas para perguntar se estava tudo bem e sondar se o plano de Sam funcionou. Eles disseram que a polícia esteve por lá com uma denúncia para investigar o óbito de Renata. Segundo o documento que eles receberam, havia a possibilidade de terem trocado os corpos e eles gostariam de fazer uma análise de DNA nos restos mortais da moça. Eles ainda estão relutando em permitir isso, mas estou tentando convence-los que é algo importante para o descanso eterno da sua filha. 


<br />
<br />
Estou procurando um lugar para ficar, já que devo sair da casa de Carl e Joshua. Pesquisei diversos hotéis mas só encontrei uma vaga, adivinhem onde? No <a href="http://maps.google.com/maps?f=q&source=s_q&hl=pt-BR&geocode=&q=Andrew+Jackson+Hotel,+French+Quarter&aq=&sll=29.960633,-90.063096&sspn=0.004768,0.007221&ie=UTF8&hq=Andrew+Jackson+Hotel,&hnear=French+Quarter,+New+Orleans,+Orleans,+Louisiana&z=16">Andrew Jackson Hotel</a>. O mesmo hotel onde Renata foi morta. Parece que o destino está querendo me mostrar algo. Acho que vou para lá amanhã.

<br />
<br />

Abs
<br />
Irene<br />
<br />

<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 31 de maio de 2012, 22:35</title>
      <pubDate>Sun, 3 Jun 2012 21:56:49 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Não bastasse a mãe de Carl vir parar no hospital, agora tivemos problemas com o pai dele. Ele ficou sabendo de tudo o que aconteceu, e acha que tudo isso que anda acontecendo com a Sra. Heather é culpa nossa. Não bastasse ele pedir para que eu saia da casa, ele ainda disse a nós quatro:
<br />
<br />
- Queria que vocês três nunca tivessem entrado em nossa vida. Já peceberam que tudo o que vocês fazem tem efeitos negativos nas pessoas próximas? Vocês deviam repensar essa brincadeira estúpida!

<br />
<br />
Pedi a ele apenas mais alguns dias para encontrar um local para ficar.
<br />
<br />

Depois de bater a porta na nossa cara, voltamos para a casa de Sam. Vamos conversar um pouco sobre os próximos passos.
<br />
<br />

Abs
<br />
Irene<br />
<br />

<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 27 de maio de 2012, 13:45</title>
      <pubDate>Sun, 3 Jun 2012 21:56:50 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[A idéia inicial de Sam não deu muito certo, e causamos mais problemas do que solução.
<br />
<br />
Sam resolveu ligar para a polícia do Brasil e disse, em inglês, que o corpo da pessoa que está enterrada no cemitério do Morumbi não é o de Renata, e sim de uma outra pessoa. Ele disse que sabe onde Renata está e que se não fizerem um exame de DNA estarão cometendo o maior erro do mundo.
<br />
<br />
- Renata está viva, disse ele para nós. Foi isso que Maria quiz dizer.
<br />
<br />
Nunca saberemos se ela realmente está viva. A polícia n&atilde;o vai acreditar em um americano maluco pedindo para exumar um corpo. Mas Joshua surgiu com uma nova idéia:
<br />
<br />
- E se fizessemos o jogo do copo e tentássemos contacta-la? Se ela está viva, ela não responderá nossos chamados.
<br />
<br />
Pois bem, decidimos fazer o jogo do copo. Pegamos todo o material necessário e iniciamos o ritual. Chamamos pelo espirito de Renata diversas vezes, até que, depois de muito insistir, o copo, que era transparente, ficou cheio de uma fumaça branca por dentro. Carl resolveu chegar perto. Tirou o dedo do copo e se abaixou. Quando ele olhou diretamente para o copo, ele deu um pulo.
<br />
<br />
- O que foi? Perguntamos a ele.
<br />
<br />
- Ela ainda está aqui em New Orleans. É um lugar escuro e cheio de mato e água em volta. Ela quer que a encontremos...
<br />
<br />
- Mas se ela está viva, quem quer que a encontremos? - Perguntei
<br />
<br />
- Maria. Ela está sendo perseguida e somente você e Renata podem ajuda-la! Maria disse que você sabe onde Renata está.
<br />
<br />
  - Mentira. Não faço a menor idéia! Nunca vamos acha...
  <br />
<br />
Antes de concluir a frase, o copo explodiu. Estilhaços entraram nos nossos braços, mas nada grave. Agora, preciso entender esse recado de Maria. Estou apavorada, mas muito curiosa para descobrir a verdade. Manterei vocês informados.
<br />
<br />

Abs
<br />
Irene<br />
<br />

<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 24 de maio de 2012, 10:26</title>
      <pubDate>Tue, 29 May 2012 22:52:32 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Demos uma parada na investigação até as coisas se acalmarem e a mãe de Carl sair do hospital, mas as coisas só pioraram...
<br />
<br />
Passamos dois dias acompanhando a Dona Heather melhorar. Nos revezavamos para dormir com ela no hospital, para que  não ficasse sozinha. No primeiro dia foi Carl, no segundo Joshua e ontem fui eu. Vou contar a vocês o que aconteceu...
<br />
<br />
Deviam ser umas 22:00 quando apagamos as luzes e fomos dormir. Dona Heather estava em sua cama e eu deitei-me no sofá. Por volta das três da manhã, ouvi um som estranho. Peguei meu celular e iluminei o quarto. Quando apontei a luz para Dona Heather, ela estava levitando, deitada na cama. Ela deve ter subido uns trinta centímetros. Tenho certeza disso porque o lençol caiu e eu pude ver suas pernas balançando. Quando me levantei, ela virou sua face para mim e me disse, em português:
<br />
<br />
- Eu vou matar você! Mas preciso de sua ajuda!
<br />
<br />
Era Maria, incorporada na mãe de Carl. Ela continuou:
<br />
<br />
- Não matei minhas amigas! Eles me querem! Não desista de mim!  Eles já tem a alma de Sara e Lívia, mas Renata ainda está salva. Procure Renata!
<br />
<br />
Depois dessas palavras, ela caiu na cama e começou a gemer de dor. Dona Heather estava de volta. Chamamos os enfermeriros que deram uma dose extra de analgésico e ela voltou a dormir.
<br />
<br />
Contei isso para meus amigos. Eles acham que devemos seguir em frente. Sam teve uma idéia macabra, mas que faz sentido. Não sei se conseguiremos fazer o que ele planeja. Bom, se der tudo certo, eu conto a vocês.
<br />
<br />
Desejem-me sorte!
<br />
<br />

Abs
<br />
Irene<br />
<br />

<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 21 de maio de 2012, 09:32</title>
      <pubDate>Tue, 29 May 2012 22:25:25 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Fomos ontem a tarde ao Museu de Vudu, em New Orleans. Ainda estou pensando em tudo o que ví por lá.
<br />
<br />
Entramos como se fossemos turistas visitando o local. Pagamos nossas entradas e demos uma volta para encontrar a sala onde Sr. Louis morreu. Procuramos por todo o museu e não encontramos nenhuma sala com a descrição que Maria fez. Decidimos perguntar, mas ninguém sabia de nada. Até que resolvemos perguntar por Sr. Louis, o antigo segurança. Para nossa surpresa, um dos funcionários mais antigos do museu nos disse o seguinte:
<br />
<br />
- Nunca trabalhou ninguém aqui com esse nome.
<br />
<br />
- Impossível - Eu disse a ele. Soube de um homem que trabalhou aqui como segurança há anos com esse nome!
<br />
<br />
- Acho que você está enganada - Disse o funcionário
<br />
<br />
Resolvi perguntar sobre Nicolas Cazelar, e o funcionário me disse:
<br />
<br />
- Sim, claro. Sigam-me.
<br />
<br />
Acompanhamos o homem até uma sala, cheia de bonecos de Vudu. Ele nos deixou lá e disse que aquela sala era totalmente dedicada a Nicolas Cazelar, um famoso praticante de Vudu do século XIX. 

<br /><br />
Caminhamos pela sala e encontramos diversos materiais utilizados para a prática do Vudu. Enquanto eu tirava algumas fotos sobre a história de Nicolas Cazelar, Joshua deu um grito chamando pelo meu nome:<br />
<br />
- Irene! Veja Isso!
<br />
<br />
Fiquei impressionada com a cena.Tentei tirar uma foto, mas a bateria da minha câmera e celular descarregaram misteriosamente. Busquei a foto no site do Museu de Vudu de New Orleans para mostrar a vocês.
<br />
<br />
<a href="http://www.voodoomuseum.com/images/stories/igallery/voodoo_mus/lightbox/AR_059_4_08.jpg">Essa boneca</a> que aparece na foto, e que aparentemente não tem nada de mais, tem meu nome escrito na parte de trás dela. Ficamos mais assustados quando Joshua me disse que todos os nossos nomes estão escritos em algum boneco do museu. Mas não são somente nossos nomes. Maria, Sara, Lívia e Renata também tiveram seus nomes marcados nos bonecos.
<br />
<br />
As coisas estão ficando estranhas. Já estou considerando encerrar essa investigação e voltar para casa.
<br />
<br />

Abs
<br />
Irene<br />
<br />

<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 19 de maio de 2012, 18:29</title>
      <pubDate>Thu, 24 May 2012 09:00:54 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Tivemos alguns contratempos. A mãe de Carl sofreu um acidente muito estranho. Ela estava conversando conosco, ouvindo nossas histórias e investigações quando ela desmaiou. Parecia que estava tendo algum tipo de alucinação. Sua boca tremia e seus braços ficaram duros. Ela batia em suas costas e gritando "Sai daqui! Sai daqui!" quando ela desmaiou e bateu a cabeça. Resolvemos leva-la ao hospital. O médico nos tranquilizou mas disse que ela sofreu um grave choque, não pela batida no chão, mas antes da queda. Não falamos nada ao médico sobre o que ela passou. Apenas falamos sobre a queda.

<br /><br />


Abs
<br />
Irene<br />
<br />

<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 17 de maio de 2012, 10:21</title>
      <pubDate>Thu, 24 May 2012 09:01:06 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Nos reunimos hoje pela manhã para juntar os detalhes que cada um descobriu. Quem trouxe o resultado mais surpreendente (e assustador) foi Sam, do terminal onde foi encontrado o corpo de Maria. As demais investigações foram interrompidas por "forças maiores".
<br /><br />
Joshua foi até o restaurante onde a garçonete que ajudou as meninas trabalhava. Ele quase foi espancado pelo dono do restaurante, pois o lugar virou ponto turístico por causa da história contada no Apocalipse2000. As únicas palavras que Joshua arrancou daquele homem transtornado foi:

<br /><br />
- Ela transformou minha vida em um inferno. A maldição nos pegou, e vai pegar você também.
<br /><br />
Com uma batida na porta, o homem encerrou a conversa com Joshua. No caso da investigação que eu e Sam fizemos na Coliseum Street, tenho novidades, mas são poucas e estranhas.
<br /><br />
Entramos na casa por volta do meio dia de ontem. Tudo claro e nada de assustador, a não ser a casa velha, com a porta aberta e um silêncio insuportável. Decidimos que iriamos entrar. Sam foi na frente e eu logo atrás dele. Tudo calmo. Até termos uma visão estranha.
<br /><br />
Olhei para a porta do quarto que Lívia, a primeira a ser "possuida" segundo a história. Vi um vulto se mover rápido. Chamei Sam e corremos em sua direção. De repente, tudo ficou escuro. Liguei minha câmera digital para iluminar o local, e começamos a procurar pela pessoa que estava lá. Olhamos pelos armarios, sob a cama e não havia ninguém. Achei que fosse minha imaginação, até que quando a porta se fechou repentinamente, vi a face de Lívia, pendurada atrás da porta cantando uma música infantil e dizendo:
<br /><br />
- vocês também vão morrer...
<br /><br />Fui em direção a ela, que segurava um papel. Era um mapa da cidade de New Orleans. O mapa tinha uma marca para o Museu de Vudú, onde o velho Sr. Louis trabalhava. Quando peguei o papel, ele começou a pegar fogo. Foi impossível apagar, e perdemos o mapa e o que havia escrito no papel.
<br /><br />
Carl estava trêmulo, e queria ir embora. Saimos da casa e resolvemos voltar outro dia.
<br /><br />
Quando Sam chegou do aeroporto, suas mãos tremiam. Ele disse que havia mesmo um recado de Maria no terminal. Ele andou por todo o local e encontrou uma poltrona com algumas marcas de unha. Quando ele se aproximou para ver, percebeu que as marcas estavam em formas de seta, para que ele olhasse para baixo. Quando ele se abaixou, conseguiu ler o que estava escrito embaixo do banco: Irene é a minha esperança, mas não confio nela. Encontre-me no Museu.
<br /><br />
Tudo fazia sentido. Agora é hora de colocar as coisas em prática: Investigar o Museu. Se tenho medo de tudo isso? Sim, estou assustada, mas a euforia pelas descobertas está fazendo eu deixar o medo de lado.
<br /><br />
Nos vemos em breve.
<br /><br />


Abs
<br />
Irene<br />
<br />

<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>
]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 14 de maio de 2012, 23:44</title>
      <pubDate>Wed, 16 May 2012 18:41:27 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Resolvemos nos reunir na casa de Joshua e Carl para discutir o que vamos fazer. Resolvemos nos separar para tentar obter informações. Sam comprou uma passagem internacional e vai até o terminal B 11 investigar o que Maria quer nos dizer. Ele não vai embarcar. Vai só até o portão e vai retornar. Joshua vai até o restaurante onde a atendente trabalhava e Carl vai comigo a Coliseum Street.
<br />
<br />
Todo noss papo ia bem, até que Sam começa a tremer. Ele transpirava e seus olhos ficaram vermelhos, até que ele começou a falar:

<br />
<br />
- Estou recebendo uma mensagem da Maria.

<br /><br />
- O que ela quer? Perguntei
<br /><br />
- Ela quer que desistamos da investigação. Ela disse que se continuarmos com isso, teremos o mesmo fim que ela e suas amigas.
<br /><br />
- Quero falar com ela! Falei a Sam!
<br /><br />
Nesse momento, Sam parou de se debater. Ela tinha ido embora, mas pediu que meu amigo me desse um recado:
<br /><br />
- Ela não quer falar com você. Ela diz que não confia em você.
<br />
<br />
Parece que teremos algumas dificuldades. Vamos ver o que o dia de amanhã nos reserva
<br /><br />


Abs
<br />
Irene<br />
<br />

<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - New Orleans, 14 de maio de 2012, 11:02</title>
      <pubDate>Wed, 16 May 2012 18:41:45 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Acabei de desembarcar no aeroporto Louis Armstrong, em New Orleans. Meus amigos estavam no portão do desembarque me esperando. Joshua, Carl e Sam vão me acompanhar nessa empreitada. Ficarei hospedada na casa dos dois irmãos, Joshua e Carl. Sam é um grande amigo que tem uma mediunidade muito forte, e está disposto a me ajudar.
<br />
<br />
A primeira tentativa de descobrir algo foi em vão.  Tentei retornar a ala de embarque para investigar o Terminal B 11, onde Maria foi encontrada morta. Os oficiais não me permitiram e disseram que somente passageiros de vôos internacionais tem acesso a essa área. Sam está insistindo que devemos entrar lá. Ele acha que aquele lugar tem uma energia muito forte e deve ter alguma mensagem de Maria para nós.
<br />
<br />
De qualquer forma, vamos nos organizar para investigar. Hoje preciso descansar da viagem, mas espero amanhã poder visitar a casa onde as meninas se hospedaram, na Coliseum Street.
<br />
<br />
Abs
<br />
Irene<br />
<br />

<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Investigando Maria - São Paulo, 13 de maio de 2012, 21:12</title>
      <pubDate>Mon, 14 May 2012 14:30:37 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos27.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Apesar de iniciar os relatos de minha investigação somente hoje, toda minha pesquisa começou há mais de seis meses. 
<br />
<br />
Meu nome é Irene, tenho 26 anos e uma meta a cumprir: Descobrir o que realmente aconteceu com Maria e suas amigas. Fiquei apavorada com a história das quatro garotas, e acredito que a verdade realmente ainda não apareceu. Reuni uma vasta documentação, como entrevistas com os familiares, laudos periciais e médicos para iniciar essa viagem aos Estados Unidos, que começa hoje. Estou no aeroporto de Guarulhos aguardando meu embarque a caminho de New Orleans.
<br />
<br />
Seguirei todos os passos de Maria e suas amigas, para realmente entender o que aconteceu. Relatarei tudo aqui no Apocalipse2000, da mesma forma que Maria fez até seus últimos dias. Encontrarei alguns amigos que moram em New Orleans para me ajudar nessa investigação.
<br />
<br />
A primeira coisa que quero investigar é o aeroporto de New Orleans. Um médium amigo da família disse que Maria queria passar mais um recado, além daquela frase mórbida escrita no vidro.
<br />
<br />
Espero trazer novidades em breve.
<br />
<br />
Abs
<br />
Irene<br />
<br />
<p class="right">Publicado por: Irene B. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>A Capela dos Ossos</title>
      <pubDate>fri, 4 mai 2012 14:18:19 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/hist_alem49.htm</link>
      <category>Histórias do Além</category>
      <description><![CDATA[<img src="http://www.apocalipse2000.com.br/ilust1583/capela-ossos00.jpg" alt="Foto de um crânio preso a um pilar na Capela dos Ossos" class="hist_alem50" />

<em>Imagine entrar em recinto e se deparar com a ossada de mais de cinco mil pessoas. Ossadas essas que revestem a parede e decoram o teto do ambiente. Crânios de pessoas que morreram na região vigiam aqueles que visitam esse local. Parece estranho? Mais estranho ainda é descobrir que esse lugar e uma capela. Seja bem-vindo a Capela dos Ossos.</em>


<br />
<br />
A Capela dos Ossos é um dos sete complexos religiosos espalhados pelo mundo decorado com ossos humanos. Ela está localizada em um anexo da Igreja de São Francisco, em Évora, Portugal. Foi construida no século XVII por três monges, com o objetivo de mostrar as pessoas o quão passageira é a vida, e que todos somos iguais depois da morte. A inscrição na entrada "Nós ossos que aqui estamos pelos vossos esperamos" exprime o objetivo de uma obra tão exótica.
<br />
<br />
A capela não é grande.  Seu interior é formado por 3 naves de mais de 18 metros de comprimento e 11 de largura. Mas seus números relacionados a sua construção são assustadores: Calcula-se que lá dentro estão os ossos de mais de cinco mil pessoas decorando as paredes, pilares e o teto da capela. <br />
<br />
Além de transmitir a mensagem de que a morte é inevitável para todos, suspeita-se que a construção da capela tenha sido motivada pela falta de cemitérios, e como era comum que nobres tivessem sua sepultura dentro de igrejas, para que ficassem mais próximos de Deus depois da morte, acredita-se que essa foi uma forma de aproximar as demais pessoas do paraíso.
<br />
<br />
Existem somente dois corpos inteiros expostos na capela: O de um homem e de uma criança. Diz a lenda que ambos, pai e filho, espancavam a mãe e quando morreram tiveram seus corpos expostos na capela como forma de punição por seus atos. 
<h3>Visitamos a capela</h3>
Estivemos em Évora para visitar a Capela dos Ossos. Realmente, é um lugar que causa sensações controversas. Por um lado o medo de entrar em um ambiente coberto de ossos humanos, com crânios que parecem estar vigiando os visitantes. Por outro , a mensagem de que a morte é inevitável, e que somos todos iguais é muito forte.
<br />
<br />
Logo na entrada, a inscrição "Nós ossos que aqui estamos pelos vossos esperamos" nos recepciona com um tom sombrio. O ambiente é escuro, iluminado por duas pequenas janelas. Toda a história é contada em placas espalhadas pela capela, para que possamos entender um pouco mais sobre essa obra tão bela e sombria.
<br />
<br />
Veja mais fotos da nossa visita a Capela dos Ossos<br />
<br />
<img src="http://www.apocalipse2000.com.br/ilust1583/capela-ossos01.jpg" alt="Foto da entrada da Capela dos Ossos" />
<br />
<br />
<img src="http://www.apocalipse2000.com.br/ilust1583/capela-ossos02.jpg" alt="Foto da parede coberta de ossos" />
<br />
<br />
<img src="http://www.apocalipse2000.com.br/ilust1583/capela-ossos03.jpg" alt="Foto do detalhe do teto, decorado com crânios" />
<br />
<br />
<img src="http://www.apocalipse2000.com.br/ilust1583/capela-ossos04.jpg" alt="Foto do detalhe de um pilar, decorado com crânios" />]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O Livro dos Espíritos</title>
      <pubDate>thu, 3 mai 2012 11:39:55 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos26.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[A curiosidade com o sobrenatural pode levar as pessoas a experiências assustadoras, com graves consequências em sua vida. É o caso da história desse jovem que resolve investigar um contato com o espirito de uma menina. O Livro dos Espíritos, um conto de terror  enviado por um leitor do site!]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Podcast - O Diário de Maria</title>
      <pubDate>Thu, 3 May 2012 11:40:03 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/podcast13.htm</link>
      <category>Podcasts</category>
      <enclosure url="http://www.apocalipse2000.com.br/podcast/apocalipse2000-podcast-13.mp3" length="47 MB" type="MP3" />
      <description><![CDATA[Continuando a sequência de histórias de terror, gravamos em formato de podcast o mais famoso e popular conto do site: O Diário de Maria. A história das quatro amigas que viajam para New Orleans e relatam os acontecimentos sobrenaturais fez tanto sucesso que resolvemos gravá-la com efeitos e trilha sonora assustadora. <br /> <br />
Mas para quem acha quem conhece a história, terá uma surpresa: Um capítulo adicional, logo após a última publicação da história escrita. Um final inédito e diferente que só aparecerá nesse podcast ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>A revolta do abate</title>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2012 09:14:16 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos25.htm</link>
      <category>Contos de terror</category>
      <description><![CDATA[O ano de 2145 vai ficar para a história, especialmente o dia 25 de outubro. Foi nessa segunda-feira que os homens se revoltaram contra a criação de seres vivos para abate e alimentação. Currais foram incendiados, celas e clausuras destruídas e milhares de pessoas nas ruas atacando consumidores e funcionários da WHR alimentos. O sentimento de liberdade toma as ruas da América. Pessoas se abraçam e choram comemorando mais uma vitória do ser humano contra o assassinato para alimentação. Poderia esse ser o início de uma era, ou simplesmente o fim do mundo. Mas para entender melhor o motivo de tanta comemoração precisamos voltar no tempo, em um tempo onde só havia 10 bilhões de pessoas na Terra. 
<br /><br />
No ano de 2050 o mundo passou por uma crise mundial sem precedentes. Não estávamos mais conseguindo alimentar todas as pessoas do planeta. Milhares passavam fome, guerras na África dizimaram milhares por água enquanto países como Brasil e China encabeçavam a lista como os maiores produtores de gado para consumo no mundo. Acreditava-se que um boi chinês bebia mais água durante um dia de sua curta vida do que um homem afegão durante uma semana. 
<br /><br />
Nesse mesmo ano a ONU resolveu tomar atitudes para diminuir o consumo de carne e estimular o consumo de alimentos de origem vegetal, que é muito mais barato e tem um melhor aproveitamento de área e solo. Grandes países como Estados Unidos e Índia davam benefícios a países que eliminassem ou diminuíssem a criação de animais para consumo. E por mais absurda que a idéia possa ser, os grandes produtores de gado aderiram a ação e reduziam a cada ano 3% do seu rebanho. O objetivo era ter somente 5% da criação de gado de corte no mundo, o que tornaria o consumo caro e restrito a uma elite. 
<br /><br />
Em meados de novembro de 2062 uma fusão empresarial mudaria a história do mundo. Dois grupos de investidores americanos aproveitam a “crise do gado”, como foi chamada a histeria coletiva em busca de carne, para propor um novo modelo de negócios. A crise chegou ao seu ápice quando os rebanhos bovinos do mundo todo foram atacados por uma peste que dizimou 90% do que restou dos animais, e os que sobraram estavam fracos e debilitados. Em dez anos, os bois para consumo foram extintos. Os outros animais que eram criados em cativeiro para alimentação como porcos, búfalos, javalis e galinhas foram dizimados nos anos seguintes. 
<br /><br />
Durante alguns anos, países como Tailândia e Camboja descobriram rituais antigos da pequena ilha no arquipélago de Vanuatu, próximo da Austrália. Esses rituais consistiam no sacrifício de pessoas para a prática do canibalismo. A grande maioria reprovava a prática de alguns grupos de tailandeses e cambojanos de invadir necrotérios em busca de carne para sua alimentação. Com o passar dos anos, a prática começou a ser tolerada na região, até que foi descoberta no ocidente pelo empresário Willian Herald Rousseau. Willian era um americano poderoso, dono de empresas alimentícias espalhadas por todo o mundo. A maior delas, a WHR alimentos. A crise do gado quase fez sua empresa falir, até que ele descobriu o enorme potencial da carne humana. Sim, carne humana para consumo. O empresário conseguiu apoio parlamentar nos Estados Unidos, e no ano de 2093 conseguiu a aprovação da comercialização da carne humana, com dezenas de restrições, como somente o consumo de carne provinda de pessoas que tiveram morte natural era permitida, por exemplo. 
<br /><br />
No começo milhares de pessoas se manifestaram contra a comercialização de carne humana para consumo. Ruas foram tomadas por militantes e religiosos que eram contra a empresa. Durante anos, dezenas de ações judiciais foram movidas, até que finalmente, o povo cansou de lutar e deixou a empresa continuar seu negócio. 
<br /><br />
E com o esquecimento do povo, as irregularidades começaram. Pessoas eram sequestradas e assassinadas para ter sua carne vendida em supermercados clandestinos, enquanto a WHR alimentos mantinha o monopólio da venda legalizada de carne humana nos grandes supermercados. Comer carne de pessoas era um luxo e custava caro. Dependendo da nacionalidade das pessoas o preço variava e degustações de carnes importadas viraram moda nos supermercados mais finos da América. 
<br /><br />
O golpe final veio no ano de 2121: O filho de Willian, Gregory Herald Russeau, sucessor de seu pai nos negócios, foi eleito presidente dos Estados Unidos e criou uma lei para permitir que todas as pessoas tivessem acesso a carne, que isso não era mais privilégio somente dos ricos. Com maestria, o sucessor de Willian aprovou uma lei que permitia a criação de seres humanos em cativeiro para abate e consumo. 
<br /><br />
Agora, em pleno século XXII assistíamos pessoas sendo alimentadas com hormônios de crescimento para serem abatidas quando completavam 18 anos. Essa foi a única restrição que o congresso americano colocou na lei, que somente maiores de dezoito anos poderiam ser abatidos. 
<br /><br />
Isso não impediu que fazendas de pessoas fossem criadas. Sim, fazendas de pessoas. Seres humanos ficavam trancafiados em currais por anos, procriando e vendo seus filhos crescerem. As mulheres davam a luz a pelo menos quinze filhos durante a vida, antes de serem sacrificadas para alimentar os rebentos que ela punha no mundo. O leite materno das enclausuradas era utilizado na fabricação de laticínios, como queijos e yogurtes. Os homens eram castrados e toda a inseminação era feita de forma artificial, para garantir a qualidade da carne gerada. 
<br /><br />
Fazendas nesse formato garantiam qualidade de vida das pessoas de abate. Algumas fazendas clandestinas confinavam as pessoas em grades para que não se movessem durante anos para garantir uma carne com gordura farta e poucos músculos duros. Alguns recebiam alimentação diretamente pela traqueia, de uma gosma gordurosa com mais de 3.000 calorias por refeição. 
<br /><br />
E não era somente a carne que era aproveitada pela indústria. A pele humana era utilizada para fazer móveis e até roupas. O primeiro desfile que apresentou uma jaqueta de couro humano causou muita polêmica no mercado da moda. A medicina também se beneficiava extraindo órgãos de pessoas confinadas para tratar doenças dos ricos que tinham um plano de saúde caro. Até os ossos das pessoas eram utilizados para fertilização do solo, depois de triturados e tratados, serviam de suporte aos vegetais que os alimentariam. 
<br /><br />
Milhares de vegetarianos continuavam sua batalha, agora pela preservação de seres humanos e pela libertação das pessoas confinadas. Cartazes espalhados pelas ruas mostravam frases do tipo "Eu não como meu semelhante". 
<br /><br />
A WHR alimentos exibia constantemente na mídia campanhas e pesquisas que mostravam as pessoas felizes nas celas, sem sentir dor nem saber que seriam abatidas. Eles mostravam que não havia sofrimento e que era um processo rápido. Campanhas para alimentação saudável e receitas de como preparar pratos deliciosos de carne humana estavam expostas em seu site. Programas de televisão discutiam os melhores temperos e até a melhor forma de fazer um churrasco com a carne de pessoas.
<br /><br />
Mas a criação de pessoas para abate era lenta e demorada. Era preciso tornar o processo mais rápido. Foi ai que aconteceu o evento que desencadeou a revolta do abate. 
<br /><br />
Uma organização internacional investigou as empresas da WHR alimentos e descobriu que 30% de suas carnes eram de pessoas sequestradas para esse fim. Mafiosos eram contratados para sequestrar, enclausurar e desossar as pessoas. Aqueles supermercados clandestinos agora vendiam a carne de assassinatos para supermercados sob a supervisão da WHR alimentos. A opinião pública ficou chocada e foi para as ruas. 
<br /><br />
No mundo inteiro, pessoas atacaram as redes de empresas da WHR alimentos, principalmente ranchos, criadouros e currais que mantinham pessoas presas para consumo. As pessoas presas não sabiam o que fazer com aquela liberdade. Elas andavam pelas ruas assustadas, perdidas e sem entender o motivo da desordem. Ainda eram animais, que não desenvolveram suas habilidades físicas e de raciocínio. Já as que foram sequestradas e estavam enclausuradas começaram sua revolta assassinando os funcionários dos estabelecimentos da WHR alimentos. Willian, que morreu de infarto em 2100, não viu o fim que sua empresa estava tendo e nem o de seu filho Gregory, morto em um atentado terrorista orquestrado por ingleses. 
<br /><br />
O mundo estava mudando novamente. Precisávamos cuidar das pessoas que nunca aprenderam a falar ou a raciocinar como seres humanos. O mundo se voltou contra os Estados Unidos quando descobriu toda a verdade. A ONU condenou todo e qualquer consumo de carne, tanto de seres humanos quanto dos poucos animais que ainda restaram na terra. O mundo precisava recomeçar. O apocalipse zumbi nunca acontecera, mas o holocausto canibal foi o mais próximo que chegamos do fim do mundo. 
<br /><br />
Baseado na idéia original do amigo <a href="http://www.cleston.com.br/">Cleston Blog</a>.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O fim do mundo em 2012</title>
      <pubDate>Fri, 27 Jan 2012 08:05:30 -0200</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/profecias35.htm</link>
      <category>Profecias</category>
      <description><![CDATA[<em>Apesar de todo alarde e teorias conspiratórias, o mundo não vai acabar em 2012. Entenda o que os Maias realmente nos deixaram em seu calendário (e porque não dá para confiar em tudo o que se lê na internet).</em>
<br />
<br /><img alt="Foto de uma pirâmide Maia" src="http://www.apocalipse2000.com.br/ilust1583/calendariomaia01.jpg"   class="ilust-left"  />

Vinte e um de dezembro de 2012. O dia da destruição do mundo. É o que pregam as centenas (ou milhares) de páginas na web justificando o fim do calendário Maia como o ponto central para a o fim do mundo. Segundo as teorias apocalípticas (e o fraquíssimo filme sobre o assunto), os polos da Terra se inverterão devido a distúrbios magnéticos do sol, gerando grandes tormentas solares que afetariam a Terra.
<br />
<br />

O argumento para esse fim é o encerramento do calendário Maia. Segundo algumas fontes alarmistas, os ciclos anteriores dos Maias terminaram em destruição, e esse último seguiria a mesma linha de destruição, no qual nós seriamos testemunhas e presenciaríamos a ira divina. 
         
           
<h3>Agora, os problemas dessas teorias</h3>
	
    Grande parte das teorias apocalípticas citadas acima são creditadas a <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Steve_Alten">Steven Alten</a>, um escritor norte americano autor de diversos livros de ficção científica, como a <a href="http://www.amazon.com/Domain-Trilogy-Steve-Alten/dp/0812579569">Trilogia O Domínio</a>. Essa série, que tem se tornado fonte de muitas teorias apocalípticas, reúne as profecias Maias, invasões alienígenas e muita conspiração para contar uma história de ficção científica. 							                             <br />
<br />
Existe uma enorme confusão sobre o assunto, já que essas páginas web apocalípticas trazem frases soltas de seu livro, como "Os 4 ciclos anteriores terminaram em destruição. A profecia maia do juízo final refere-se ao último dia do 5º ciclo, ou seja, 21 de dezembro de 2012.". É como acreditar que existe algo sagrado enterrado sob o Museu do Louvre só porque Dan Brown fez um livro de ficção sobre isso.
<br />
<br />

O mesmo texto diz que "Para os cientistas da NASA a data de 2012 será marcada por violentas tormentas solares e pelo degelo total do Polo Norte". Mais um boato, <a href="http://info.abril.com.br/noticias/ciencia/nasa-desmente-fim-do-mundo-em-2012-21102009-17.shl">desmentido pela própria NASA em 2009</a> devido a grande procura por informações sobre o fim do mundo em 2012. 
<br />
<br />

E o mais interessante de todas essas teorias é que a maioria dos sites que mostram fotos do "Calendário Maia" exibem nada mais do que fotos do "Calendário Asteca":
<br />
<br />

<div class="ilust-left"><img src="http://www.apocalipse2000.com.br/ilust1583/calendariomaia02.jpg" alt="Imagem do Calendário Maia" /><br />
Imagem do Calendário Maia</div>

<div class="ilust-left"><img src="http://www.apocalipse2000.com.br/ilust1583/calendarioasteca.jpg" alt="Foto do Calendário Asteca" /><br />
Imagem do Calendário Asteca</div>
<br style="clear:left;" />
<br />
Existe um texto <a href="http://www.azteccalendar.com/azteccalendar.html">complementar muito interessante sobre o Calendário Asteca aqui</a>.

<h3>O fim do mundo e o calendário Maia</h3>
Na verdade, essa imagem do Calendário Maia é uma representação de um dos três que eram utilizados para contar o tempo. Um chamado Tzolkin (ou Tzolk'in) que representava um ciclo de 260 dias. O Haab (ou Haab') de 360 dias divididos em 18 meses de 20 dias cada e um terceiro cujo ciclo era de 5125 dias. Esse último foi o que deu origem a teoria de que o mundo acabaria em 2012, já que é o encerramento do ciclo.
<br />
<br />

Os Maias não fazem nenhuma referência ao fim do mundo em seus calendários. O mais próximo que chegou-se disso é uma inscrição sobre a chegada de um "Senhor dos Céus" que estaria relacionada ao final de um ciclo dos calendários. Foi o que aconteceu no ano 2000 no nosso calendário gregoriano: o encerramento de um ciclo e início de outro (e o mundo não acabou).<br />
<br />

E o final de um ciclo não significava destruição. Muito pelo contrário. Na maioria das culturas os ciclos definem períodos para prosperidade. Apesar de certos rituais serem associados ao derramamento de sangue e sacrifícios, o sangue era derramado aos deuses, para dar continuidade a vida e proteção a esse novo ciclo que chegara.
<br />
<br />

<h3>Conclusão</h3>
Os Maias não previram o fim do mundo em seu calendário. Todas as teorias conspiratórias estão juntando informações isoladas e criando sua própria teoria de fim de mundo, com informações de autores de ficção e nomes de pessoas e instituições famosas que já declararam sua posição de não acreditar no fim do mundo.
<br />
<br />

Resumindo: O mundo não acaba no dia 21 de dezembro de 2012. Fique tranquilo.

 
<br />
<br />


<p class="right">Por Apocalipse2000</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Mike, o frango sem cabeça</title>
      <pubDate>Fri, 13 Jan 2012 13:56:06 -0200</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/hist_alem49.htm</link>
      <category>Histórias do Além</category>
      <description><![CDATA[<img src="http://www.apocalipse2000.com.br/ilust1583/mike08.jpg" alt="Foto de Mike, o frango sem cabeça" /> Quando uma galinha é decapitada seu corpo ainda pode se movimentar involuntariamente por alguns momentos, mas não foi isso o que aconteceu com Mike, um frango que viveu nos Estados Unidos por um ano e meio sem sua cabeça. 
<br />
<br />

A história desse pobre animal parecia seguir o triste fim de todo frango criado para abate e consumo: Seria decapitado e cozido para alimentar a família do fazendeiro Lloyd Olsen, em setembro de 1945. O fazendeiro decapitou a ave, que continuava se mexendo após ter sua cabeça separada do corpo, mas para surpresa do homem, o frango, apelidado de Mike, não parava de se mover. 
<br />
<br />
Olsen resolveu suspender o jantar com aquele frango e colocou Mike de volta no galinheiro. Para sua surpresa, no dia seguinte o fazendeiro encontrou Mike dormindo ao lado da sua cabeça. Com o tempo, o galináceo reaprendeu a se movimentar sem a cabeça e emitia um som pela garganta quando tentava cacarejar. 
<br />
<br />
Deslumbrado com a cena, o fazendeiro tentou alimenta-lo utilizando um conta gotas para colocar água e comida direto pela garganta do animal. Mike viveu assim por uma semana na casa do fazendeiro, até que ele foi levado a um grupo de cientistas para ser examinado e tentar encontrar uma explicação de como um animal poderia viver sem sua cabeça. Os cientistas concluíram que o corte não acertou a veia jugular e que um coágulo impediu que o animal sangrasse até a morte. Apesar de ter a cabeça separada do corpo, seu tronco cerebral e um canal auditivo ficaram em seu corpo. 
<br />
<br />
Mike começou a ganhar fama por ser um frango vivo sem cabeça. Foi tema de grandes revistas como Time e Life. Seu dono fez diversas viagens pelos Estados Unidos apresentando Mike em shows bizarros, junto com outros animais com deformidades, como um bezerro de duas cabeças. As pessoas pagavam US$ 0,25 para ver Mike, o que rendia ao seu dono aproximadamente US$ 4.500,00 ao mês. O fazendeiro ainda fez um seguro, que avaliou Mike em US$ 10.000,00. 
<br />
<br />
Em Março de 1947, durante uma das excursões, Mike começou a engasgar com o muco que saia de sua garganta. O fazendeiro não encontrou o conta-gotas e não conseguiu salvar Mike, que morreu sufocado. Seu dono tentou negar a morte, dizendo que havia vendido a ave. Isso causou especulações que os shows de Mike teriam continuado até 1949. 
<br />
<br />
Várias tentativas de repetir com outros frangos o ocorrido com Mike foram feitas sem sucesso. O tempo máximo que as aves conseguiram viver sem cabeça foi apenas 11 horas. 

<br />
<br />


Agora, a façanha de Mike de sobreviver por um ano e meio sem cabeça é celebrada na 

cidade de Fruita. Hoje,<em> Mike the Headless Chicken</em> é uma 

instituição no Colorado que realiza o "<em>Mike the Headless Chicken Day</em>" desde 1999 no 

terceiro fim de semana de maio. 
<br />
<br />
Página oficial: <a href="http://www.miketheheadlesschicken.org/">http://www.miketheheadlesschicken.org/</a>
<br />
<br />



Imagens de Mike, o frango sem cabeça
<br />
<img src="http://www.apocalipse2000.com.br/ilust1583/mike05.jpg" alt="Foto de Mike e o fazendeiro Lloyd Olsen" />
<br />
<img src="http://www.apocalipse2000.com.br/ilust1583/mike01.jpg" alt="Foto de Mike, o frango sem cabeça" />
<br />
<img src="http://www.apocalipse2000.com.br/ilust1583/mike02.jpg" alt="Foto de Mike, o frango sem cabeça ao lado de uma cabeça de frango" />
<br />
<img src="http://www.apocalipse2000.com.br/ilust1583/mike03.jpg" alt="Foto de Mike, o frango sem cabeça em um galinheiro com outras galinhas" />
<br />
<img src="http://www.apocalipse2000.com.br/ilust1583/mike04.jpg" alt="Foto da alimentação de Mike, por um conta gotas" />
<br />

<img src="http://www.apocalipse2000.com.br/ilust1583/mike07.jpg" alt="Foto de Mike, o frango sem cabeça na revista Life" />
<br />]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O demônio não sabe brincar</title>
      <pubDate>qua, 7 dez 2011 08:48:08 -0200</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/videos05.htm</link>
      <category>Vídeos</category>
      <description><![CDATA[O primeiro episódio da websérie brasileira, "O demônio não sabe brincar" conta a história de Renata, recém saída da reabilitação, lutando para reconquistar a guarda dos filhos. Só que, além dos obstáculos da lei, ela passa a ser atormentada pelo Demônio.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Podcast - Contos de Terror</title>
      <pubDate>Wed, 7 Dec 2011 08:48:18 -0200</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/podcast11.htm</link>
      <category>Podcast</category>
      <enclosure url="http://www.apocalipse2000.com.br/podcast/apocalipse2000-podcast-11.mp3" length="21 MB" type="MP3" />
      <description><![CDATA[Nos últimos tempos temos contado diversas histórias de terror em alguns podcasts e os ouvintes tem gostado da forma que as histórias foram contadas. Por isso, resolvemos fazer um podcast só com contos de terror mais assustadores do Apocalipse2000.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Participação no Monacast Coisas que dão medo</title>
      <pubDate>Fri, 4 Nov 2011 15:26:57 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/podcast10.htm</link>
      <category>Podcast</category>
      <description><![CDATA[O Apocalipse2000 fez uma participação especial (e assustadora) no Monacast Coisas que dão medo. Um dos ótimos podcasts do blog Monalisa de Pijamas onde as meninas contam histórias de terror. Dessa vez, contamos as nossas, e conseguimos deixar alguns participantes meb assustados...  ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Podcast Apocalipse2000 - 13 anos do Apocalipse2000</title>
      <pubDate>Fri, 14 Oct 2011 21:08:57 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/podcast09.htm</link>
      <category>Podcast</category>
      <enclosure url="http://www.apocalipse2000.com.br/podcast/apocalipse2000-podcast-09.mp3" length="41 MB" type="MP3" />
      <description><![CDATA[No dia 15 de outubro de 2011 o Apocalipse2000 completa 13 anos de existência, e quem granha o presente é o nosso leitor. Lançamos o podcast comemorativo com histórias sobre o site, mensagens dos ouvintes, de parceiros e um presente para o ouvinte no final do podcast.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Fim dos tempos, como as crenças já previam </title>
      <pubDate>Fri, 7 Oct 2011 16:50:07 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/biblia_relato02.htm</link>
      <category>Crenças</category>
      <description><![CDATA[Amigos: há muito tempo não escrevo para o site devido a motivos profissionais. Agora falando com o Reinaldo, prometi escrever este texto para vocês na comemoração de aniversário do site apocalipse 2000. Como vocês sabem estamos vivendo o fim dos tempos. Se vocês observarem os sinais, estes estão mais claros do que nunca. Não precisa apontar nenhuma religião específica para “decifrar” os acontecimentos que estão ocorrendo e aqueles que estão por vir.  Basta crer em um Deus interior para que possamos enxergar e entender o que ocorrendo ao nosso redor. Por isto eu gosto sempre de alertar a todos: NÃO TENHAM MEDO DE NADA! DEUS ESTÁ NO COMANDO DE TUDO!
    <br />
<br />

Se vocês pegarem a Bíblia Sagrada, poderão observar que tudo que está lá registrado há milhares de anos, está ocorrendo agora. Creio que no momento o fator que preocupa mais a todos nós, é a quebra financeira da Europa e nos Estados Unidos. Esta quebra está prevista na Bíblia. Infelizmente estamos vivendo em um mundo onde a maioria das pessoas se interessa única e exclusivamente pelo dinheiro, no poder, na desonestidade, no mundo dos pecados. São poucos que estão interessados em ajudar ao próximo e estabelecer um diálogo mais íntimo com Deus. Ele está no comando e vê tudo. Ele sabe de tudo que se passa no seu coração. Viva um dia de cada vez – pense nisto. Viva o dia hoje como se fosse o último. 
<br />
<br />

Falei da Bíblia, mas se vocês perguntarem a qualquer pessoa de diferentes crenças, diferentes religiões, pode ter certeza que as opiniões não serão divergentes. Fica a pergunta: o que fazer neste momento? Segue a resposta: Fé – apenas esta palavra. Fé! Entregue os seus problemas nas mãos de Deus e Ele vai te ajudar. <br />
<br />

O papel do site apocalipse 200 é alertar as pessoas sem sensacionalismo. A função não é ganhar dinheiro, mas sim, buscar uma compreensão para tudo que está acontecendo neste momento. Claro que existem mistérios que saberemos em breve, mas não se preocupem agora com isto tanto assim. Busquem a verdade interior. Busquem a Deus incessantemente. Só Ele para nos dar sustentação agora. Observem os sinais. Ninguém é o dono da verdade no site. Aqui nos preocupamos em alertar as pessoas dentro de nossa experiência. 
<br />
<br />

Minha humilde opinião: esta crise internacional vai trazer grandes problemas para todo o mundo. Estamos voltando no tempo. Espero que não tenhamos que descobrir o fogo novamente! Lembrem-se: após todo este momento terrível, a Terra vai viver dias fantásticos. É só aguardar e com muita fé! NÃO TENHAM MEDO! ENTREGUEM OS SEUS PROBLEMAS NAS MÃOS DE DEUS!


<br />
<br />
Fiquem com Deus<br />

<p class="right">por <a href="mailto:ricardo.teacher@terra.com.br">Ricardo Esteves</a> </p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>A história de Ana</title>
      <pubDate>Fri, 23 Sep 2011 10:39:27 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos24.htm</link>
      <category>Contos de terror</category>
      <description><![CDATA[Eu gostaria de registrar minha história e explicar o que aconteceu. Talvez vocês consigam me entender um pouco melhor por essas palavras do que por onde estão acostumados a receber minhas mensagens.
<br />
<br />

Meu nome era Ana. Eu tinha uma vida muito boa. Já era maior de idade, trabalhava, morava sozinha e estava em um momento muito bom no relacionamento com o meu namorado. Até aquele triste dia...<br />
<br />
Mas eu tinha um grande defeito: Era extremamente ciumenta. Eu até tolerava muitas coisas comuns que os homens costumam fazer: jogar bola, sair com os amigos... Mas não tolerava certas amizades dele. Amigas que, ao meu ver, queriam mais é passar uma noite romântica com ele. E ele não percebia isso... Ou fingia não perceber.<br />
<br />
Até que chegou aquele dia...<br />
<br />
Estávamos em casa tomando um vinho. Era uma noite muito romântica. Sexta-feira, lua cheia. Tudo perfeito. Até o momento que ele resolve ir ao banheiro. Ele saiu da sala e fiquei aguardando seu retorno. Nesse período, uma mensagem chegou em seu celular. Não contive a curiosidade e abri. Era uma mensagem, de um número desconhecido com os seguintes dizeres: Estou pronta.<br />
<br />
Fiquei enfurecida. Resolvi ligar para o número, e a vadia simplesmente atendeu com um “oi amor”. Foi ai que perdi o controle.<br />
<br />
Joguei o celular longe e corri até a porta do banheiro onde ele estava. Bati desesperadamente, até que ele abriu. Creio que a nossa bebedeira deixou a discussão mais tensa. Gritávamos e nos agredíamos verbalmente. Ele disse que tinha outra namorada mesmo, e que não me aguentava mais. Parti em sua direção. Ele correu pela casa e foi para a cozinha. Parecia que estava tudo premeditado. Ele tirou uma luva do bolso e pegou uma faca no gaveteiro. Agora estava vindo na minha direção. Tentei me trancar no quarto mas não tive tempo. Ele estocou a faca em minha barriga. Eu perdia as forças rapidamente. As últimas palavras que me lembro de ter ouvido foram "morre, sua vadia!".<br />
<br />
Acordei em um lugar estranho. Escuro e sombrio. Não sentia dor, mas ouvia gemidos e gritos. Vi uma luz vermelha bem longe, vindo em minha direção. Ela parou a uma certa distância. Tentei me aproximar mas ela recuava, mantendo sempre uma distância de uns seis metros. <br />
<br />
Resolvi me comunicar:<br />
<br />
- Onde estou? <br />
<br />
- Você não está em lugar nenhum. Não importa como chame os lugares que esperava ir, mas não está nem no céu, inferno, purgatório ou umbral. Está em uma zona sombria.<br />
<br />
- Por quê?<br />
<br />
- Porque quero dar-lhe uma segunda chance. Não uma chance de vida, mas de vingança. Sua vida foi injustamente ceifada e as entidades a quem obedeço não permitem esse tipo de atitude. <br />
<br />
- Segunda chance para que?<br />
<br />
- Para encontrar seu namorado e traze-lo até nós. Era ele quem queríamos.<br />
<br />
- Mas como fazer isso?<br />
<br />
- Vamos alimentar sua ira. Quando sua raiva estiver do tamanho que desejamos, vamos mandar sua alma para tomar conta de um tabuleiro OUIJA, aquele do jogo do copo, e responder perguntas de pessoas interessadas em conversar com os mortos. As perguntas das pessoas vão ajudar a encontrar seu namorado e traze-lo para cá.<br />
<br />
- Posso responder o que quiser?<br />
<br />
- Não. Suas respostas serão controladas por nós. A resposta dada sempre tem relação com a pessoa que pergunta.<br />
<br />
- E como chegarei ao meu namorado?<br />
<br />
- Você chegará...<br />
<br />
Depois desse dia, fui mandada de volta para a terra em forma de espírito. Fico rondando pelo mundo até que alguém acesso a página do <a href="www.apocalipse2000.com.br/ouija.htm">Jogo do copo Online</a> e faço os movimentos do ponteiro ajudando a responder perguntas que intrigam as pessoas que acessam essa página.<br />
<br />
Algumas vezes as respostas parecem desconexas, mas pelo que aprendi, é quando meu ódio está muito forte. Sempre estarei atrás de você quando estiver fazendo perguntas a esse tabuleiro online, com minhas m&atilde;os frias tocando seus dedos, até que eu encontre o maldito do homem que me matou e enfie as unhas em seu pescoço até arrancar sua última gota de sangue.<br />
<br />
Vejo você em breve.<br />
<br />
Beijos<br />

Ana]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>11 de setembro - dez anos atrás</title>
      <pubDate>Fri, 23 Sep 2011 10:39:25 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/profecias.htm</link>
      <category>Profecias</category>
      <description><![CDATA[Em 2011 o atendado de 11 de setembro completa dez anos. São dez anos de lembranças e tristeza. Fazemos uma rápida reflexão sobre esse acontecimento e contamos o que aconteceu ao Apocalipse2000 no dia, já que o site estava no ar há alguns anos.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Participação no Monacast</title>
      <pubDate>Sat, 10 Sep 2011 15:26:57 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/podcast08.htm</link>
      <category>Podcast</category>
      <description><![CDATA[Ouça a divertidíssima (e assustadora) participação do Apocalipse2000 no podcast do blog Monalisa de Pijamas. Foi um bate-papo muito interessante com sobre profecias de fim de mundo, teorias conspiratórias e um pouco sobre a história do site, que nunca haviamos contado por aqui. ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O Diário de Maria - Capítulo final</title>
      <pubDate>Sat, 10 Sep 2011 15:07:47 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de terror</category>
      <description><![CDATA[<p><strong>New Orleans, LA Local News, Breaking News, Sports & Weather - NOLA.com - 05/07/2011</strong></p>

<p><em>Jovem brasileira se suicida no Aeroporto Internacional de New Orleans</em></p>


<p>A jovem brasileira Maria A.C. foi encontrada morta ontem no Aeroporto Internacional Louis Armstrong, no terminal B 11.  </p>
<p>Durante sua ronda, o segurança do aeroporto, Martin Stalker encontrou o corpo da jovem pendurado no teto do aeroporto. "Foi a cena mais assustadora da minha vida. Tentei tira-la de lá mas não tive forças", disse o segurança. Seu corpo ainda pingava sangue, e seu pescoço estava amarrado por uma camiseta branca. O único detalhe da peça que a enforcava era uma marca em forma de cruz na área da nuca da camiseta e um pequeno boneco vudú de palha preso a sua cintura.</p>
<p>A polícia trabalha com a hipótese de suicídio, já que uma escada foi encontrada próxima ao corpo e o pano que envolve seu pescoço tem marcas semelhantes as encontradas em suas mãos.</p>
<p>O que intriga os peritos são as marcas de unhas em sua face. Parece que antes de se enforcar a jovem tentou se desfigurar utilizando suas próprias unhas. Seu rosto está todo ensanguentado, e seus olhos foram muito machucados por suas unhas. O pescoço e barriga tem marcas profundas de unhas. Os peritos vão avaliar se os pedaços de pele nas unhas da jovem são dessas partes machucadas.</p>
<p>Maria estava descalça, sem mala e apenas com um notebook próximo a suas coisas. Na tela do notebook aparecia um texto que Maria vinha escrevendo durante sua viagem, com pssagens fantasiosas de fantasmas e zumbis matando suas amigas, o que reforça a tese de que ela estava passando por distúrbios psicológicos. </p>
<p>Com as informações coletadas, a polícia acredita que pode ter chegado ao fim a busca pelo psicopata que assassinou as três brasileiras que passavam uma temporada em New Orleans. Sara, Lívia e Renata foram assassinadas com requintes de crueldade, e a suspeita é que Maria tenha as assssinado e depois tenha cometido suicídio.</p>
<p>O que fortalece a hipótese de siucídio da assassina de suas amigas é a frase encontrada marcada com sangue no vidro do terminal. A frase "Sua vida é sugada pela energia dos fracos e os fracos temem por sua vida. Não haverá piedade" foi pintada com seu próprio sangue com suas mãos e também foi encontrada na cena do crime das demais jovens. Não existem marcas ou qualquer digital de outras pessoas na cena do crime. </p>


<p class="right">Publicado por: New Orleans, LA Local News, Breaking News, Sports & Weather - NOLA.com</p>


<p>FIM</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O Diário de Maria - New Orleans, 04 de julho de 2011 às 00:01</title>
      <pubDate>Mon, 4 Jul 2011 15:14:36 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de terror</category>
      <description><![CDATA[<p>VOCÊ VAI MORRER, MARIA!</p>
<p class="right">Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O Diário de Maria - New Orleans, 03 de julho de 2011 às 23:23</title>
      <pubDate>Mon, 4 Jul 2011 00:00:23 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Desisti do hotel. Estou indo direto para o aeroporto tentar ir embora. Estou tentando antecipação do meu vôo, mas eles mantém meu bilhete para 11 de julho. Não quero saber mais de ficar em casa nenhuma. Dormirei no aeroporto até que eu consiga ir embora. </p>
<p>Meu computador anda meio estranho. Algumas mensagens esquisitas estão aparecendo. Vou tentar passar um anti-virus.</p>
<p class="right">Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O Diário de Maria - New Orleans, 27 de junho de 2011 às 18:23</title>
      <pubDate>Wed, 27 Jul 2011 13:44:41 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Que noite assustadora... Bem, vou tentar organizar as idéias, mas minhas mãos não param de tremer... foi a pior noite que tive aqui nessa cidade.</p>
<p>As coisas pareciam estar se acalmando. Fui ao médico, mas não era nada de grave. Os funcionários daqui acham que somos malucas, mas consertaram janela e disseram que colocarão o valor em nossa conta. </p>
<p>Na verdade, tivemos noites mais tranquilas. Estamos tentamos nos organizar para ir embora daqui o mais breve possível, mas só conseguimos remarcar nossos vôos para o dia 11 de julho. Depois do que aconteceu hoje, tenho medo do que pode acontecer se eu não sair daqui até o dia quatro, como já disse a vocês anteriormente.</p>
<p>Estava revendo tudo o que haviamos publicado nesse diário no <a href="http://www.apocalipse2000.com.br/">Apocalipse2000</a>. Eu estava no computador enquanto Renata assistia televisão. Devia ser umas onze horas da noite. Pouco antes de desligar, fui ao banheiro e deixei o computador ligado. Ouvi um clique, mas achei que fosse imaginação. Fui dormir.</p>
<p>Quando me deitei na cama, senti um calafrio. O quarto estava gelado e tive a sensação de que não estavamos mais sozinhas. Mantive-me calma, mas de olhos bem abertos. </p>
<p>Ouvi passos. O rangido do piso de madeira deixava claro que havia mais de uma pessoa caminhando pelo quarto. Não era Renata, e se era, não estava sozinha. Resolvi agir. Levantei rápido e acendi a luz, e elas estavam lá.</p>
<p>Sara e Lívia, com suas fisionomias demoníacas, pálidas e com suas bocas ensanguentadas se assustaram com a luz. Tentei correr mas minha perna machucada me impediu. Fui atingida por um copo lançado por Sara em minha direção e desmaiei. Só me lembro disso durante horas.</p>
<p>Quando acordei, depois de algumas horas, os demônios ainda estavam por lá. Elas haviam amarrado Renata também na cama mas não haviam feito mal para ela... pelo menos ainda.</p>
<p>Os seres infernais esperaram eu acordar para atacar minha amiga. Sara foi a primeira, a atacar os pés de Renata e morde-los de forma voraz. Renata tentava gritar, mas era impossível com o pano que cobria sua boca. Lívia estava parada, olhando e analisando por onde começaria seu ataque. Foi direto em sua barriga. Ela arrancava pedaços de pele com os dentes e mastigava. As duas pareciam cachorros selvagens atacando uma presa indefesa. Eu gritava por ajuda... chorava... mas parece que ninguém me ouvia. </p>
<p>Algumas vezes elas paravam e olhavam Renata se debater de dor. Elas tinham prazer naquilo. Estavam extasiadas.</p>
<p>Num golpe derradeiro, as duas saltaram no pescoço de Renata, cada uma de um lado. Ela tentava sair, mas era impossível. Aquelas malditas estavam sedentas por sangue e lambiam cada gota que escorria pelo corpo de Renata, até que seu corpo parou de se mexer.</p>
<p>Quando terminaram, elas vieram na minha direção. Fui sufocada pelas mãos de Lívia, toda ensanguentada e desmaiei novamente.</p>
<p>Acordei pela manhã com um susto terrível: Renata estava dentro de um saco transparente, pendurada no teto do quarto. Seus olhos estavam abertos e tive a sensação de ver sua mão se mexer. Tentei toca-la mas ela estava fria. Estava morta. Ainda pingava sangue no quarto, que teve o chão coberto pelo sangue da minha amiga. Peguei as coisas e saí de lá.</p>
<p>Larguei tudo naquele hotel. Fiquei somente com a roupa do corpo e o computador. Mais tarde, depois de me acalmar e me hospedar em um outro hotel, resolvi abrir o computador e descobri o que era aquele "clique" que ouvi antes de dormir. Alguém tirou uma foto do meu computador. E vejam o que apareceu...  </p>
<img src="http://www.apocalipse2000.com.br/images/neworleans-02.jpg" alt="Foto de alguns travesseiros na penumbra e a imagem de uma pessoa aparece atrás deles." />
<p>Agora estou sozinha nessa cidade. Não sei mais o que fazer. Quero voltar para casa, mas acho que vou precisar voltar a aquele hotel para pegar meu passaporte e minhas coisas. Meus Deus! Quando isso vai acabar?</p>
<p class="right">Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O Diário de Maria - New Orleans, 15 de junho de 2011 às 23:57</title>
      <pubDate>seg, 20 jun 2011 00:00:12 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Estou mandando esta mensagem para que alguém consiga entender o que anda acontecendo! Estou sendo perseguida! Algo muito ruim está acontecendo conosco!</p>
<p>Lembram do sonho anterior que contei, de ser afogada pelas minhas amigas? Pois bem, depois desse dia, tenho pesadelos terríveis a cada dia, mas essa história contarei mais em breve. Vejam o que aconteceu comigo agora há pouco.</p>
<p>Fomos dormir por volta das 21:00. Estavamos muito cansadas. Ouvi Renata respirando fundo, sinal que já tinha pego no sono e eu dormi logo em seguida.</p>
<p>Tive mais um daqueles pesadelos terríveis. Sonhei que estava na casa de Sara e que Lívia esmurrava a porta desesperadamente tentando nos atacar. Quando ela finalmente quebrou a porta eu acordei. Mas quando acordei tive a pior sensação da minha vida.</p>
<p>Senti que havia alguém deitado ao meu lado. Estava escuro, e não conseguia ver quem era. Pensei que fosse a Renata, mas quando toquei em seu braço, senti a pele gelada nos meus dedos. O corpo começou a se mexer lentamente, como se estivesse dormindo. Sentei na cama e tentei sair devagar, para que essa coisa não me notasse. Quando estava quase saindo da cama, senti uma mão gelada pegar meu calcanhar. Ela me puxava para a cama enquanto eu me debatia para me livrar dela. </p>
<p>Gritei por socorro e Renata me ouviu. Ela não teve tempo de gritar: Veio em minha direção e pegou uma caneta e começou a cravar nas costas daquela coisa. Depois da primeira apunhalada, o ser de longos cabelos deixou que víssemos sua face: Era Lívia, possuida por algo que não consigo descrever, com olhos vermelhos de sangue e pele pálida e destruida. </p>
<p>Mas na segunda apunhalada quem gritou fui eu. Ela avançou em minha perna e começou a morder meu tornozelo. Eu gritava de dor enquanto tentava arrancar aquela coisa da minha perna. Parecia um cão faminto abatendo uma presa. Quando consegui sair, notei que minha perna sangrava muito, e um pedaço de pele estava na boca daquele ser. Renata desferiu um último golpe que cravou a caneta no pescoço daquilo que era Lívia. Um sangue negro jorrava pelo pescoço manchando as paredes do quarto.</p>
<p>O ser se jogou pela janela. O barulho acordou os outros hospedes e dois seguranças vieram nos ajudar. Contamos a história mas eles não acreditaram. Ouvi alguém falando baixinho que achava que estavamos fazendo alguma orgia sangrenta no quarto, e que isso é comum entre os turistas de New Orleans. Resolvemos ignorar.</p>
<p>Passei alcool em minha perna e fiz um curativo, mas tenho que esperar amanhecer para ir ao médico. Não vou mais conseguir dormir no quarto. Renata está limpando o sangue que ficou espalhado pelo quarto para tentarmos pensar em um plano de sobrevivência desses seres deminíacos.</p>
<p class="right">Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O Diário de Maria - New Orleans, 09 de junho de 2011 às 16:41</title>
      <pubDate>Sun, 5 Jun 2011 14:20:18 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Ando tendo sonhos assustadores nos últimos dias. Está difícil manter a calma nesse momento. Foram diversos sonhos, mas vou contar o mais assustador que tive nessa semana... e o que deve estar por vir...</p>
<p>Na noite de terça para quarta, sonhei que estavamos nós quatro: eu, Renata, Lívia e Sara no parquei do Ibirapuera, em São Paulo. Era um dia claro e bonito, mas o parque estava deserto. Andavamos de bicicleta. Durante o percurso, Sara se desequilibrou e caiu. Paramos todas para ajudar.</p>
<p>Quando fui puxa-la pelo braço, sua fisionomia mudou para aquela da criança que vimos na casa há algumas semanas. Saí de perto, mas quando olhei para trás as outras meninas tinham uma fisionomia parecida: Estavam todas com rostos de quando eram crianças, mas com a face toda machucada. Lembravam muito a menina do filme "O Exorcista". Tentei correr mas elas me agarraram e me levaram para o lago. As aves que estavam lá voavam assustadas, enquanto aqueles monstros deformados me carregavam. Eu gritava e tentava me soltar, até que quando chegamos a um ponto onde a água batia na minha cintura, Renata me pegou pelos cabelos e afundou minha cabeça na água, tentando me afogar. Eu me debatia, me sentia asfixiada. Consegui levantar a cabeça umas duas vezes, até que na terceira ví o rosto da Renata no fundo do lago, mas com uma fisionomia calma e serena, de olhos fechados, como se estivesse morta.</p>
<p>Nesse momento acordei desesperada, escorrendo suor e tremendo. Quando acordei, saí correndo para ver como Renata estava.</p>
<p>Ela estava dormindo, com a mesma fisionomia que eu havia visto na água. </p>
<p>Foi ai que algo estranho aconteceu.</p>
<p>Renata começou a falar. Gemia e chamava por "Meu filho... meu filho..." mas não com a sua voz. Tentei acorda-la, e ela levantou de repente e me agarrou o pescoço gritando:</p>
<p>- Quatro de julho! Quatro de julho!</p>
<p>Depois disso ela acordou. Disse que teve um pesadelo terrível. Disse que teve uma visão da garçonete do restaurante, do fantasma de Julie e de Sara. Disse que a garçonete estava lutando com Julie que queria me atacar e Sara correu em minha direção gritando "Saia daqui antes de quatro de julho! Quatro de julho!"</p>
<p>Nos abraçamos e começamos a chorar. Não sei o que fazer.</p>
<p class="right">Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O Diário de Maria - New Orleans, 31 de maio de 2011 às 09:47</title>
      <pubDate>Mon, 6 Jun 2011 08:31:42 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Desistimos de brigar com o sobrenatural. Mas acho que arrumamos mais problemas do que solução.</p>
<p>Ontem fomos até a polícia comunicar o fato que ocorreu com nossas amigas. Dissemos que presenciamos  a morte de Sara e que nossa amiga Lívia era a grande suspeita, já que nos atacou toda ensanguentada. O policial pediu nossos documentos e se tinhamos os documentos delas. Apresentamos nossos passaportes mas dissemos que os delas ficaram na casa. </p>
<p>Ele pediu o nome completo, para verificar os registros na imigração. Os nomes das duas não aparecem na lista de pessoas que entraram nos Estados Unidos! O meu nome e o de Renata estão lá, mas o de Sara e Lívia não aparecem.</p>
<p>Um policial foi designado para ir até a casa, e disse que não encontrou nada na casa. Que não havia documentação nenhuma nem vestígios de que alguém estaria por lá. Não há roupas, malas ou coisas do tipo.</p>
<p>Fomos dispensadas, com a promessa que iriam "investigar" o caso, mas pela cara que eles estão, não parece que vão nos levar a sério.</p>
<p>E para não dizer que as coisas não podem piorar, fui olhar a foto do meu passaporte e adivinhem que roupa estou usando? A camisa que foi marcada com uma cruz na nuca. Parece que existe alguma perseguição sobrenatural que ainda não consegui entender.</p>
<p class="right">Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O Diário de Maria - New Orleans, 22 de maio de 2011 às 16:59</title>
      <pubDate>Fri, 3 Jun 2011 16:23:43 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Cada vez que entro naquela casa, me arrependo até o último fio de cabelo.</p>
<p>Como já disse, tinhamos que voltar para a casa e pegar nossas coisas. Inclusive, tinhamos que verificar o que fazer com as malas das outras meninas, já que as duas "desapareceram".</p>
<p>Ontem, depois de muita discussão entre eu e Renata, resolvemos voltar até a casa. Dessa vez entramos as duas. Resolvemos ir durante o dia para evitar problemas na escuridão. Mesmo assim não adiantou nada.</p>
<p>Quando entramos na casa, encontramos quase tudo como deixamos. Apenas muita poeira pela casa e as roupas de Sara e Lívia em seus devidos quartos. </p>
<p>Pegamos as nossas últimas malas e levamos até o taxi. Quando voltamos para pegar as malas das meninas, uma coisa assustadora aconteceu.</p>
<p>Entramos na casa. Quando passamos pela sala, a porta se fechou sozinha. Tudo ficou escuro. parecia que em cinco segundos o sol havia baixado e virado noite. Ficamos imóveis, e atentas ao que poderia acontecer.</p>
<p>De repente, ouvimos um choro de criança bem baixinho. Chegamos perto da escada e vimos uma criança de cabelos compridos e lisos, abaixada com a cabeça entre os joelhos, e tremendo muito. Renata me cutucou para chegarmos perto. Resolvemos investigar.</p>
<p>Fomos nos aproximando da criança, que vestia algo como uma camisola branca. Pelo seu tamanho não aparentava ter mais de seis anos. Perguntei se estava tudo bem, mas nada da criança responder.</p>
<p>Renata foi tocar a cabeça da criança. Quando ela botou a mão próximo a nuca, a cabeça se mecheu. Os cabelos começaram a cair de lado e foi possível ver a face da criança. Ela estava com a cabeça virada em 180 graus. Estava com os olhos vermelhos, e chorando. Aquela cena me deixou apavorada.</p>
<p>Demos alguns passos para trás, e a criança se levantou. Andava em nossa direção, de costas mas com a cabeça virara para nós. Impossível um ser humano fazer isso. Seu queixo tocava a etiqueta da camisola. Ela continuou caminhando e começou a falar:</p>
<p>- Não me deixem athu, por favor!</p>
<p>Conforme ela foi se aproximando, conseguimos reconhecer a criança: Aquela era Sara, quanto tinha seus seis anos de idade. Reconhecemos rápido, pois crescemos juntas. Comecei a tremer de desespero. A criança continuava vindo em minha direção, agora, estendendo os braços p&aacute;lidos e magros, mas com seus polegares apontados para baixo.</p>
<p>- Tenho medo de ficar sozinha. Ela vai voltar logo!</p>
<p>Aquilo mexeu conosco. Renata resolveu chegar perto e abraça-la. Mas quando estava quase com os braços da criança em seus ombros, a fisionomia da pequena Sara mudou. Seus dentes ficaram pontiagudos e tentava morder o braço da Renata. Corri para ajuda-la. Dei um chute na boca do pequeno monstro, que caiu e começou a gemer como um porco agonizante. Ela se debatia e se machucava, deixando marcas de sangue por todo chão que ficava rolando. Suas pequenas unhas arranhavam o chão de madeira, fazendo um barulho assustador de unhas e madeiras rachando.</p>
<p>Conseguimos abrir a porta e corremos para o taxi. Estamos pensando sériamente em deixar as coisas das outras meninas ai e nunca mais voltar. Mas não sei o que fazer. Precisamos ajudar nossas amigas, entender o que aconteceu.</p>
<p class="right">Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O Diário de Maria - New Orleans, 15 de maio de 2011 às 18:47</title>
      <pubDate>Thu, 2 Jun 2011 09:11:46 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Ontem voltamos para a casa para pegar algumas coisas. Ficamos mais de uma semana sem pisar lá dentro. Renata ficou do lado de fora e eu entrei para pegarmos as coisas. Não quis demorar muito. Peguei somente as roupas no guarda-roupa e a mala da Renata e saí de lá muito rápido. Ainda restaram algumas coisas lá. Teremos que voltar. Mas parece que as coisas estão indo bem, pelo menos na casa. </p>
<p>O que me preocupou foi uma foto que tiramos na quando estavamos voltando para o hotel. Resolvemos parar em frente da casa onde Julie costumava assombrar, na <a href="http://maps.google.com.br/maps?f=q&source=s_q&hl=pt-BR&geocode=&q=732+Royal+Street+New+Orleans&aq=&sll=-23.581511,-46.704984&sspn=0.011288,0.014269&ie=UTF8&hq=&hnear=732+Royal+St,+New+Orleans,+Louisiana+70116,+United+States&z=16">732 Royal Street New Orleans</a>. Perguntamos aos comerciantes e eles dizem que está tudo normal, que nada tem acontecido  e que ninguém tem ido lá. Notamos que uma das janelas estava aberta. Perguntamos ao comerciante sobre isso e ele disse que aquela janela não tem trava, e que o vento fica movimentando-a o dia todo.</p>
<p>Olhei para essa janela que estava aberta. Em uma primeira olhada rápida achei que havia um vulto na janela. Resolvi pegar a câmera para bater uma foto. O resultado me deixou apavorada. Parece que é ela mesma, como a história que foi contada durante o tour. O que mais me assustou foi que parece que ela está olhando para a camera. Ela sabe que somos nós.</p>
<a href="http://www.apocalipse2000.com.br/images/neworleans-01.jpg"><img src="http://www.apocalipse2000.com.br/images/neworleans-01.jpg" alt="Foto da casa em New Orleans, com uma mulher olhando pela janela" /></a>
<p>Saimos de lá rapidamente e voltamos pelo hotel. Pelo visto, não estamos livres desse fantasma.</p>
<p class="right">Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O Diário de Maria - New Orleans, 07 de maio de 2011 às 11:56</title>
      <pubDate>Wed, 1 Jun 2011 09:05:16 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Meu Deus! Estamos há dias tentando ligar para nossas famílias e ninguém nos atende. Agora a pouco, tentei ligar para a casa dos meus pais. Chamou por diversas vezes e quando atendeu, uma voz macabra disse ao telefone:</p>
<p>- Estão todos mortos!</p>
<p>Joguei o telefone no chão e pedi para Renata tentar ligar para os seus pais. A mesma situação. Quando ela ouviu a voz no telefone, começou a tremer e a chorar. Não sei mais o que vamos fazer! Temos que ir embora logo daqui!</p>
<p class="right">Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O Diário de Maria - New Orleans, 01 de maio de 2011 às 20:23</title>
      <pubDate>Tue, 31 May 2011 08:37:21 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Finalmente consegui me conectar novamente. Apesar de tudo o que passamos, parece que as coisas estão começando a melhorar.</p>
<p>Na semana passada, depois de tudo aquilo que aconteceu com Lívia e Sara, resolvemos ficar fora de casa. Passamos praticamente dois dias na rua. Mas finalmente conseguimos encontrar um hotel para nos abrigar. Mas nem todas as notícias são boas. Sabem onde fica o hotel? No French Quarter. O hotel chama-se <a href="http://maps.google.com/maps?f=q&source=s_q&hl=pt-BR&geocode=&q=Andrew+Jackson+Hotel,+French+Quarter&aq=&sll=29.960633,-90.063096&sspn=0.004768,0.007221&ie=UTF8&hq=Andrew+Jackson+Hotel,&hnear=French+Quarter,+New+Orleans,+Orleans,+Louisiana&z=16">Andrew Jackson Hotel</a>. E o pior de tudo? Fica há duas quadras da <a href="http://maps.google.com.br/maps?f=q&source=s_q&hl=pt-BR&geocode=&q=732+Royal+Street+New+Orleans+Louisiana&aq=&sll=29.959415,-90.064845&sspn=0.009537,0.014441&ie=UTF8&hq=&hnear=732+Royal+St,+New+Orleans,+Louisiana+70116,+United+States&ll=29.958616,-90.06418&spn=0.009537,0.014441&z=16">casa de Julie</a>, o fantasma da mãe do Sr. Louis.</p>
<p>Depois de tudo o que ocorreu, creio que ela não deve estar mais no casarão. Isso me dá um pouco de segurança.</p>
<p>Infelizmente temos que voltar para a casa para pegar nossas coisas. Estamos tentando nos comunicar com as famílias no Brasil mas não estamos conseguindo. Quando tiver novidades, eu aviso.</p>
<p class="right">Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O Diário de Maria - New Orleans, 24 de abril de 2011 às 22:11</title>
      <pubDate>Tue, 31 May 2011 08:37:22 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Desculpem pela demora em responder, mas aconteceu algo terrível no encontro com Sr. Louis. E depois do encontro tamb&eacute;m.</p>
<p>Estavamos a caminho do museu para encontrar aquele homem que disse que iria nos ajudar. Eram umas 21:00. Estavamos prontas para sair quando notamos que Lívia não estava conosco. Procuramos desesperadamente por todo o lugar, afinal, era nossa chance de acabar com a maldição que nos perseguia. Resolvemos que iriamos somente eu e a Renata, e a Sara ficaria procurando por Lívia. O que me assustou foi que ela nunca deu trabalho e sumir assim de repente me deixou preocupada. </p>
<p>Partimos ao encontro do Sr. Louis eu e Renata. Fiquei apreesniva da Renata surtar novamente, mas o que me tranquilizou era saber que aquele homem poderia nos ajudar, mesmo se ela tivesse algum ataque ou possessão, como queiram chamar.</p>
<p>Entramos no museu e cumprimentamos o Sr. Louis. Era quase 23:00. Tudo estava bem silencioso e tranquilo. As 23:45 ele resolveu começar o riual. E ai que aconteceu a tragédia.</p>
<p>Estavamos em uma sala oval, cheia de elementos de vudú, como roupas e adereços. Sr. Louis pegou um colar de ossos e colocou no pescoço. Sentou-se no meio da sala e pediu o boneco de palha que haviamos trazido.</p>
<p>Ele acendeu um fósforo e queimou parte da cabeça do boneco. Entoou alguns cânticos indecifráveis e de repente, a fumaça negra começou a ficar vermelha. Ele nos tranquilizou. Disse que aquilo era um bom sinal. </p>
<p>Quinze minutos depois, ele disse que havia terminado. O espírito não estava mais na casa. Ele conseguiu libertar o espírito da sua mãe que estava presa e que fazia tão mal as pessoas. De repente, sua fisionomia mudou. Seus olhos ficaram amarelados e saiam coisas de sua boca como se fossem vermes. Ele ficou parado, com o corpo imóvel e de pé na casa. Seus olhos começaram a sangrar. Seus gritos ecoavam por todo o museu. Não sei se foi uma alucinação, mas tenho certeza que ouvi gargalhadas durante esse acontecimento. </p>
<p>Em uma fração de segundos, aquele homem grande e forte foi jogado contra a parede. Havia mais alguém lá naquele lugar. Ele apenas gritava "Finalmente mamãe"!</p>
<p>Tentamos sair correndo, mas antes de chegarmos a porta, o corpo do homem foi arremessado contra ela, impedindo nossa passagem. Ficamos muito assustadas. De repente, houve um silêncio.</p>
<p>Alguns segundos se passaram. Achamos que Sr. Louis estava morto. Subitamente, ele começa a se debater, tentando arrancar sua camisa gritando "Está queimando! Tira isso de mim!"</p>
<p>Ao arrancarmos sua camisa, estavs sendo escrito em seu crpo, como se alguém com uma barra de ferro incandecente passasse pelo corpo do pobre homem, e as marcas de carne queimada tinham os dizeres em ingl&ecirc;s "Maria, volte para casa".</p>
<p>Começamos a gritar, até que ele me pegou pelo braço e me disse:</p>
<p>- Obrigado por me libertar, mas sua amiga corre perígo.</p>
<p>Quando seu corpo caiu sem vida pela sala, conseguimos abrir a porta e correr para casa. Tinhamos que pegar Sara e procurar a Lívia, que ainda deveria estar desaparecida e correndo perigo, como ele disse.</p>
<p>Entramos em casa correndo, e me deparei com a cena mais assustadora da minha vida: Sara estava deitada no chão, toda ensanguentada, com marcas de unhas por toda a sua face e com uma das orelhas arrancadas. Foi terrível!</p>
<p>Renata desmaiou. Corri para ver se ajudava Sara mas já era tarde. Ela estava morta. Enquanto eu estava ajoelhada no chão tentando ajuda-la, ouvi passos. Pensei que fosse Renata, mas na verdade era Lívia, com uma fisionomia demoníaca e as mãos e boca ensanguentadas. Antes de desmaiar também, ela falou com uma voz demoníaca:</p>
<p>- Sua vida é sugada pela energia dos fracos e os fracos temem por sua vida. Não haverá piedade.</p>
<p>Sai correndo da casa. Passei a noite fora. Renata me encontrou na rua e voltamos para casa. O corpo de Sara não está mais lá e Lívia desapareceu novamente. Faz dias que não temos notícia dela. Estamos com muito medo. </p>
<p class="right">Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Informações sobre o Fim do Mundo em 2011</title>
      <pubDate>fri, 20 mai 2011 15:56:22 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/blog</link>
      <category>Blog</category>
      <description><![CDATA[No Blog do Apocalipse2000 você encontra informações sobre o fim do mundo anunciado para 2011.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Esquenta - Preparação para os 13 anos do Apocalipse2000</title>
      <pubDate>Fri, 27 May 2011 08:21:19 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/podcast-comemorativo.htm</link>
      <category>Podcast</category>
      <description><![CDATA[<strong>Que tal participar do podcast comemorativo de 13 anos do apocalipse2000?</strong>
<br />
<br />
No dia 15 de outubro de 2011, o Apocalipse2000 completa 13 anos de existência. Para comemorar essa data, vamos publicar um podcast com declarações em áudio dos leitores do Apocalipse2000. 
<br />
<br />
Pode falar do que quiser: Como conheceu o site, o que mais gosta e principalmente qual a sua relação com o Apocalipse2000 e o que representa para você esses 13 anos da página no ar. Não esqueça de dizer seu nome, idade, etc.
<br />
<br />
Mande um arquivo em áudio, de preferência em formato WAV ou MP3 em boa qualidade para <a href="mailto:contato@apocalipse2000.com.br">contato@apocalipse2000.com.br</a>. Tentaremos colocar o máximo participações possíveis, mas talvez não seja possível publicar todos. Comunicaremos por e-mail caso a sua participação seja selecionada.
<br />
<br />
Não deixe para última hora. Receberemos os arquivos até o dia 1 de outubro de 2011!
<br />
<br />
Contamos com sua participação!]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O Diário de Maria - New Orleans, 18 de abril de 2011 às 14:43</title>
      <pubDate>Tue, 10 May 2011 16:55:32 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Tivemos que voltar para a casa. Não existem vagas nos hotéis e as pessoas do bairro não querem nos hospedar. Durante esses dois dias, nada de estranho aconteceu. Tenho rezado todos os dias e pedindo para que nada aconteça com a gente, mas estou com um mal pressentimento. </p>
<p class="right">Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O Diário de Maria - New Orleans, 16 de abril de 2011 às 07:11</title>
      <pubDate>Sat, 16 Apr 2011 07:11:51 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Finalmente conseguimos encontrar o Sr. Louis novamente. Ele nos pediu desculpas por ter desaparecido. Disse que sabia que iamos procura-lo, mas ele ficou doente por todos esses dias. Disse que algo estranho aconteceu com ele, pois nunca havia ficado doente dessa forma.</p>
<p>Qualdo ele resolveu falar, ficamos muito assustadas com o que ele disse. Vou tentar transcrever tudo o que ele nos disse:</p>

<p>- Sei exatamente pelo que estão passando, e vou ajuda-las a se livrar do que acontece. Vou explicar o que houve.</p>
<p>- Quando pratiquei o ritual para contactar minha mãe, fui amaldiçoado. Como disse a voces, estou condenado a viver a eternidade esperando pela volta de meu pai. Não vou morrer. Mesmo essa doença que me deixou de cama não seria capaz de me matar. Estou condenado a ver muito sangue durante minha eterna existência.</p>
<p>- Quando terminei o ritual para contactar minha mãe, voltei para a minha residência. Sabem onde eu morava? Nessa mesma casa onde vocês estão hospedadas. </p>
<p>Nessa hora senti um frio na barriga. Depois ele continuou:</p>
<p>Na mesma noite, recebi a visita de um espirito. Uma outra alma de mulher que queria ajuda. Uma mulher linda, de cabelos longos e brancos. Muito, muito jovem. Disse que eu abri um portal das almas, e que essas almas presas em nosso mundo precisam de ajuda. Resolvi ajuda-la. Foi ai que cometi o maior erro da minha vida.</p>
<p>- Essa mulher me convenceu a fazer um ritual dentro da casa, no quarto do guarda-roupa de madeira escura. Sentei na cama e comecei o ritual. Nesse momento, senti algo pressionando minha garganta e desmaiei. Acordei algumas horas depois, deitado no chão. A última coisa que ví em casa era um símbolo com dois tridentes e grafismos estranhos escritos embaixo da cama. </p>
<p>- Depois de alguns anos entendi o que aconteceu. Essa mulher não queria ajuda para se salvar. Ela me usou para abrir um portal e trazer espiritos para a terra. Esses espiritos se apoderam do corpo das pessoas que dormem sobre esse símbolo.</p>
<p>Nesse momento tudo fazia sentido. Esse quarto era o da Renata, e ela dormiu exatamente sobre esse símbolo. Mas depois ele disse algo que me deixou mais assustada ainda: </p>
<p>- O espirito que se apodera do corpo elege suas vítimas por pequenas marcas. Repare se alguém ou algum objeto foi marcado em forma de cruz.</p>
<p>Estou apavorada! Eu usei a camisa com a marca de cruz! </p>
<p>- Agora, quero que façam algo para que eu possa ajuda-las: Voltem aqui na sexta-feira de páscoa, dia 22 e tragam o boneco de palha. Com ele posso tentar reverter a maldição</p>
<p>Todas começamos a chorar. Sabiamos que estavamos mexendo com coisas graves. Decidimos que vamos pegar o boneco e tentar sair da casa. Não quero mais voltar para aquele lugar.</p>
<p>Temos quase uma semana para esperar. Não aguento mais de ansiedade. Espero que tudo dê certo. </p>
<p class="right">Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O Diário de Maria - New Orleans, 10 de abril de 2011 às 18:55</title>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2011 18:55:48 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Estamos há dias indo encontrar o Sr. Louis, mas ele não tem ido trabalhar. Continuaremos tentando.</p>
<p class="right">Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O diário de Maria - New Orleans, 7 de abril de 2011 às 9:25</title>
      <pubDate>Fri, 6 May 2011 14:40:18 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Fomos até o museu de madrugada para tentar falar com Sr. Louis. Eram mais de 3 horas da manhã quando conseguimos localiza-lo. Dissemos que precisavamos muito falar com ele. Ele abriu a porta e nos recebeu. Um senhor negro, de cabelos bem branquinhos, aparentando ter seus 70 anos de idade nos recebeu com uma expressão tranquila e serena.</p>
<p>Mostramos a carta para ele. Não pareceu surpreso ou assustado. Parecia que já sabia do que se tratava, e começou a nos contar:</p>
<p>- Antes de contar minha história preciso saber se estão dispostas a ouvir e acreditar nela.</p>
<p>- Sim, claro que estamos, respondeu Lívia.</p>
<p>E ele começou a falar:</p>
<p>- Meu nome verdadeiro não é Louis. Me chamo Nicolas Cazelar. Nasci em 1812. Sou filho de uma mulher que vocês devem conhecer pelo seu nome mais popular: Julie. Sim, a mulher que aparece no French Quarter, e que morreu de frio no telhado de sua casa.  </p>
<p>- Quando minha mãe morreu eu tinha apenas três anos. Meu pai decidiu partir para a Europa e me abandonou em um abrigo. Fiquei lá por muitos e muitos anos. Quando saí de lá, queria obter mais respostas sobre minha família.</p>
<p>- Comecei a praticar o vudu. Queria me comunicar com os mortos. Queria falar com minha mãe. Quando eu completei 30 anos, coloquei meu plano em prática.</p>
<p>- Fui até a casa onde ela morreu e busquei por respostas. Preparei todo o ritual e minha mãe apareceu para mim. Disse que eu devia fazer um pequeno ritual para ela. Eu deveria pegar um boneco de palha, vesti-lo de preto e queimar toda a sua cabeça. Fiz isso com todo o material que eu tinha, e algo estranho aconteceu.</p>
<p>- Minha mãe começou a chorar. Disse que eu havia a libertado. Ela queria esperar meu pai em casa. Disse que ficaria naquela casa até meu pai voltar. Eu falei que papai desapareceu há anos e não voltaria, mas ela continuou repetindo isso. Ela disse uma outra frase que me acompanharia pelo resto da vida:</p>
<p>- Você será testemunha quando seu pai voltar. Você só morrerá quando ele estiver em meus braços.</p>
<p>- Saí de lá assustado. Desde esse dia, o fantasma da minha mãe assombra aquela casa. Nunca contei isso a ninguém. </p>
<p>Ficamos pasmas com o relato do pobre homem. Ser condenado a viver pela eternidade esperando seu pai, que já deve ter morrido há anos!</p>
<p>Estava quase amanhecendo quando ele terminou a história. Ele pediu que voltássemos amanhã para que pudessemos ajuda-lo.</p>
<p>Estamos muito ansiosas por esse dia.</p>
<p class="right">Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O diário de Maria - New Orleans, 5 de abril de 2011 às 10:49</title>
      <pubDate>Tue, 5 Apr 2011 10:49:48 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Ligamos para o Museu mas não nos deixaram falar com o Sr. Louis. Pelo que me parece ele é segurança do museu e só está por lá a noite. Estão criando probemas para que possamos encontra-lo. Não demos detalhes da nossa conversa</p>
<p>Voltaremos aqui amanhã.</p>
<p class="right">Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O diário de Maria - New Orleans, 29 de março de 2011 às 22:34</title>
      <pubDate>Tue, 29 Mar 2011 14:22:34 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Passamos pelo endereço escrito na carta. Lá é o <a href="http://maps.google.com.br/maps?f=q&source=s_q&hl=pt-BR&geocode=&q=620+Decatur+Street,+New+Orleans,+LA,+Estados+Unidos&aq=0&sll=29.957333,-90.062914&sspn=0.009537,0.020792&ie=UTF8&hq=&hnear=620+Decatur+St,+New+Orleans,+Louisiana+70130,+United+States&ll=29.956366,-90.062914&spn=0.009537,0.020792&z=16">Museu Histórico de Vudó de New Orleans</a>. Procuramos por Sr. Louis mas ele está de férias, e volta daqui 1 semana.</p>
<p>Retornaremos aqui em breve.</p>
<p class="right">Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O diário de Maria - New Orleans, 26 de março de 2011 às 12:01</title>
      <pubDate>Sat, 26 Mar 2011 12:01:48 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Hoje recebemos a visita do dono da lanchonete. Ele disse que precisava conversar conosco.</p>
<p>Ele disse que precisava revelar algo para nós e pediu para que o acompanhassemos até o restaurante</p>
<p>Ele encontrou algo estranho quando estava limpando os pertences pessoais da garçonete. Dentro de uma pequena caixa havia uma vela, uma imagem de um santo sem cabeça e uma carta. Ao ler a carta, ele percebeu que falava sobre nós, e resolveu nos entregar. Abaixo vou transcrever o conteúdo da carta:<br />
  <br />
</p>

<p>Meninas</p>
<p>Acho que voces precisam de ajuda urgente. </p>
<p>Tenho certeza que isso que está acontecendo é por causa da casa onde estão passando essa temporada. Mas agora é tarde. Mesmo que saiam dai, a maldição vai persegui-las para onde forem.</p>
<p>Procurem o senhor Louis, na 620 Decatur Street. Ele dirá a vocês o que fazer.</p>
<p>Sua vida é sugada pela energia dos fracos e os fracos temem por sua vida. Não haverá piedade.<br />
  <br />
</p>
<p>Ao ler essa última frase fiquei chocada. Como ela sabia disso? E que maldição é essa?</p>
<p>Bem, vamos procurar esse Sr. Louis.</p>
<p class="right">Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Podcast Apocalipse2000 - Nerds de Vestido</title>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2011 09:29:09 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/podcast07.htm</link>
      <category>Podcast</category>
      <enclosure url="http://www.apocalipse2000.com.br/podcast/apocalipse2000-podcast-07.mp3" length="38 MB" type="MP3" />
      <description><![CDATA[Batemos um papo muito divertido e assustador com as meninas do blog Nerds de Vestido. Foi uma conversa muito interessante sobre o blog, jogos e filmes de terror. Mas quando elas resolvem contar histórias assustadoras... Elas sabem como deixar as pessoas com medo. ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O diário de Maria - New Orleans, 22 de março de 2011 às 21:36</title>
      <pubDate>Tue, 22 Mar 2011 21:36:48 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Essa última semana foi tranquila, apesar do dia de ontem. </p>
<p>Renata voltou para casa no dia seguinte, ams os médicos recomendaram que ela permanecesse em repouso. Foram dois dias em que ficamos praticamente o dia todo trancadas dentro de casa esperando sua recuperação. No sábado ela já estava de pé, com uma fisionomia melhor.</p>
<p>O que aconteceu de estranho mesmo foi hoje a tarde. Tivemos uma conversa e decidimos as três, eu, Sara e Lívia que tentariamos nos livrar daquelas coisas que achamos que estão causando esses problemas: O boneco de palha e a camiseta marcada de cruz na nuca. Fui procurar por esses objetos pela casa e eles desapareceram. Ótimo. Acho que agora estamos tendo dias melhores.</p>
<p class="right">Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O diário de Maria - New Orleans, 16 de março de 2011 às 14:13</title>
      <pubDate>Wed, 16 Mar 2011 14:13:46 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Depois de dois dias desesperadas, finalmente encontramos a Renata. Mas ela não está nada bem. Está magra e desidratada. Foi levada as pressas para o hospital. De acordo com os médicos, ela deve sair logo de lá. Ainda estamos relutantes em ligar para os nossos pais. </p>
<p>O mais estranho foi onde a polícia encontroy Renata: No Cemitério, deitada ao lado do túmulo da garçonete.</p>
<p>Não vejo a hora de ir embora daqui.</p>
<p class="right">Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O diário de Maria - New Orleans, 13 de março de 2011 às 09:10</title>
      <pubDate>Sun, 13 Mar 2011 09:10:32 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Renata desapareceu! Vamos procurar por ela!</p>
<p class="right">Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O diário de Maria - New Orleans, 12 de março de 2011 às 00:21</title>
      <pubDate>Sat, 12 Mar 2011 09:29:13 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Tivemos dias terríveis entre a quinta-feira e hoje a noite. Vou contar tudo o que aconteceu, para não esquecer e para deixar registrado, caso algo aconteça com a gente.</p>
<p>Na quinta-feira, dia 10, saimos novamente para procurar a balconista do restaurante. Batemos na porta, mas o restaurante estava fechado. Muito estranho, por ser perto da hora do almoço. Um segurança que estava lá dentro nos informou que estavam todos no enterro da balconista. Ela foi assassinada em frente ao cemitério. Foi estrangulada. </p>
<p>Ficamos chocadas. Resolvemos passar lá para ver o enterro da moça, e quem sabe conversar com mais alguém sobre o que aconteceu.</p>
<p>Quando chegamos lá, estavam há poucos minutos de colocar o caixão no mausoléu. Nesse instante, Renata me puxou de canto e disse que estava ouvindo a voz da balconista. Ela me disse que sabe quem a matou e quer que Renata a ajude a localizar a pessoa.</p>
<p>Logo que acabou o enterro, conversamos com o dono do estabelecimento e ele disse que de uns dias para cá a moça estava tendo surtos estranhos, e acha que ela estava se drogando e foi morta por dívida com drogas. Eu não acredito muito. Acho que hoje acredito mais na Renata do que no dono do restaurante</p>
<p>Na sexta-feira a noite acordei com um grito da Lívia. Corri até o quarto e vi Renata de pé ao lado da cama, com a mesma fisionomia assustadora de antes. Ela tremia, e arranhava a parede. Até que uma hora ela saiu correndo pela casa e começou a bater no guarda-roupa que colocamos na frente das frases que ela escreveu na parede. Tentamos segura-la. Ela me deu um tapa muito forte e agarrou Lívia pelo pescoço. QUase a matou, se não fosse a Sara bater com uma vassoura em suas pernas. Resolvemos amarrar a Renata até que ela voltasse ao normal.</p>
<p>Tudo ia bem, até que nessa madrugada Renata começou a falar com uma voz grossa e estranha. Disse que todas nós iamos morrer e que iriamos arder no inferno por toda a eternidade. Estamos muito assustadas</p>
<p>Renata ainda está amarrada. Pela manhã devo procurar um padre ou alguém para tirar isso dela.Não sei mais o que fazer.</p>
<p>Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Elizabeth Báthory, a condessa sangrenta</title>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2011 09:37:54 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/persona03.htm</link>
      <category>Personagens Cruéis</category>
      <description><![CDATA[Conheça a história desta terrível mulher, que se banhava no sangue de suas vítimas para se manter bela. Essa é Elizabeth Báthory, a condessa sangrenta. Mais um Personagem Cruél apresentado no Apocalipse2000.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Promoção - Cinema de graça por conta do Apocalipse2000</title>
      <pubDate>Sat, 12 Mar 2011 11:36:58 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/promocao/</link>
      <category>Promoção</category>
      <description><![CDATA[Que tal ganhar um par de ingressos para assistir ao filme Doce Vingança no cinema de graça? Acesse a <a href="http://www.apocalipse2000.com.br/promocao/">página da promoção</a> e saiba como]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O diário de Maria - New Orleans, 9 de março de 2011 às 9:31</title>
      <pubDate>Sat, 12 Mar 2011 11:36:42 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Desculpe por não escrever nada ontem. Foi um dia tão corrido. Ficamos fora o dia todo a procura de outra casa para morar, já que ainda ficaremos aqui nos Estados Unidos pelo menos uns 20 dias. Foi em vão. Hotéis são muito caros e etdas as casas que procuravamos estavam ocupadas, e duas delas que estavam disponíveis não queriam nos alugar por estarmos nessa casa estranha.</p>
<p>Ainda estamos tentando nos recuperar do surto da Renata. Ela está bem agora. Colocamos um guarda-roupa na parede onde ela havia escrito aquelas coisas e não contamos a ela o que aconteceu. Ela não precisa de mais problemas.</p>
<p>Hoje pela manhã resolvemos procurar a balconista do restaurante que fomos, para conversar sobre a casa, mas ela não apareceu para trabalhar ontem nem hoje. Estou com um mal pressentimento sobre isso.</p>
<p>Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O diário de Maria - New Orleans, 7 de março de 2011 às 10:47</title>
      <pubDate>Wed, 9 Mar 2011 14:16:22 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Nossa noite foi infernal! Voltamos para casa ontem por volta das 11:30 da noite. O diagnóstico de Renata foi uma crise de estresse. Ela recebeu alguns remédios e voltou grogue para casa. Tudo ia muito bem, até que resolvemos dormir.</p>
<p>Durante a madrugada, por volta de 02:00 ouvi alguns passos. Resolvi levantar para ver o que era. Renata estava caminhando pela casa, tremendo, e com os olhos fechados. Parecia que estava sonâmbula.</p>
<p>Lívia e Sara também levantaram. Quando chegamos perto, percebemos que Renata estava usando minha camiseta, aquela manchada pelo boneco de palha. E tinha um pedaço de tijolo na mão. Acompanhamos os movimentos dela. Ela foi até o meu quarto, abriu meu guarda-roupa, pegou o boneco de palha e voltou para a sala. </p>


<p>Com o boneco na mão esquerda ela fazia gestos circulares em sua nuca e com a mão direita começou a escrever algo na parede. Não conseguiamos ler o que ela escreveu pois estava escuro. Quando ela terminou, Renata caiu no chão como se estivesse desmaiada. Levamos ela ao meu quarto e ficamos de olho nela. Ela dormiu a noite toda.</p>
<p>Hoje pela manhã resolvi ver o que Renata havia escrito na parede. Além de um desenho parecido com o boneco de palha, ela escreveu o seguinte: Sua vida é sugada pela energia dos fracos e os fracos temem por sua vida. Não haverá piedade.</p>
<p>Ficamos muito assustadas. Queremos sair logo daqui mas está chovendo demais. Apesar de tudo o que aconteceu, não quero acreditar em algo sobrenatural. Ainda acho que a Renata vai melhorar e amanhã continuaremos nossa viagem.</p>

<p>Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O diário de Maria - New Orleans,6 de março de 2011 às 18:15</title>
      <pubDate>Mon, 7 Mar 2011 12:29:00 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Não acredito que a Sara escreveu aquilo. Não tem nada a ver. Eu apenas passei mal por causa da bebida. Acabei misturando destilado com cerveja e já viu o que dá.</p> 
<p>Fora isso, nosso dia de ontem e hoje foram  bem agitados.  Fizemos um passeio por todo o French Quarter e conseguimos fazer um Tour Fantasma a noite. Existem passeios que exploram as histórias de fantasmas do bairro. Quando passeavamos perto da casa de Julie, uma jovem que morreu de frio no telhado de sua casa para provar seu amor, algo muito estranho aconteceu. </p>
<p>Renata, que ainda estava de mal de tanto beber na noite anterior, disse que estava vendo a moça no telhado. Os guias disseram que podia ser algum gato, sombra ou núvem, mas ela disse que uma moça de cabelos negros, pele branca e completamente nua fazia gestos para ela. Gestos como se estivesse a ameaçando. Renata nos largou no meio do tour e voltou correndo para pegar um taxi para casa.</p>
<p>Quando chegamos em casa, encontramos Renata encolhida no canto da sala, tremendo, toda molhada, dizendo que Julie estava na casa. Tentamos acalma-la mas ela não quis. Notamos que ela já havia tomado remédios para se acalmar, então devia ser alguma alucinação.</p>
<p>Fomos dormir todas assustadas, até que, pela manhã Lívia nos acordou gritando. Renata estava tentando se enforcar com uma toalha. Conseguimos impedi-la e resolvemos leva-la ao hospital.</p>
<p>Desculpe não ter escrito antes, é que esses dois dias foram muito tumultuados. Estamos no hospital aguardando o diagnóstico da Renata e assim que tiver novidades, eu ou alguma das meninas manda para vocês.</p>
<p>Publicado por: Maria A. C.</p>
]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O diário de Maria - New Orleans, 5 de março de 2011 às 10:05</title>
      <pubDate>Sun, 6 Mar 2011 21:26:53 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Olá. Quem está escrevendo hoje é a Sara. Resolvi escrever porque tenho certeza que a Maria não vai contar tudo o que aconteceu ontem a noite no bar.</p>

<p>Resolvemos parar no Pat O'Brien's Bar, na terceira quadra da Bourbon Street. Havia uma placa dizendo que haveria som ao vivo de blues. Optamos por esse.</p>

<p>A noite foi bem tranquila. Renata bebeu um pouco mais da conta e se engraçou com um rapaz da cidade. Lívia, Maria e eu ficamos sentadas na mesa curtindo o show. Até que o<em> blues man</em> resolve cantar uma música muito sinistra...</p>

<p>Quando ele disse que ia tocar uma músida de Robert Johnson já fiquei arrepiada. Robert Johnson tem músicas com letras muito sombrias, que falam de pactos com o dem&ocirc;nio, inferno, etc. Não gosto dessas coisas. Eu queria sair da mesa, mas as meninas não deixaram.</p>

<p>No meio de uma música chamada "Hell round on my trail", Maria começou a passar mal. Transpirava muito e seus olhos ficaram avermelhados. Ela arranhava a mesa de madeira com tanta força que rastros de sangue da sua unha ficaram gravados na madeira. Ela dava socos na própria nuca e gritava "Tira ele dai!".  </p>

<p>Quando Maria caiu da cadeira, o <em>blues man</em> parou de tocar a música. Nesse momento Maria voltou ao normal. Ela não se lembrava de nada. Resolvemos ir para casa.</p>

<p>No caminho para casa ela disse que sentiu-se mal e caiu da cadeira. Ela acha que foi o drink que ela tomou, porque ela não se lembra de arranhar a mesa nem de gritar durante o show.</p>

<p>Ficamos muito assustadas com isso. Tenho a sensação de que mais coisas estranhas estão para acontecer.</p>
<p>Publicado por: Sara D. S.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O diário de Maria - New Orleans, 4 de março de 2011 às 8:23</title>
      <pubDate>Sat, 5 Mar 2011 14:35:01 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Essa história da atendente do restaurante deixou as meninas assustadas. Sara e Lívia passaram a noite em claro na frente da TV com medo de deixar a casa na escuridão e a Renata se dopou de remédios para dormir. Ficou falando algumas coisas durante a noite mas não consegui entender. Eu dormi como uma criança.</p>

<p>Consegui convencer as meninas a não voltar lá no restaurante hoje. É perda de tempo. Hoje vamos fazer um passeio pelo centro da cidade, passar o dia fora e a noite curtir um blues na Bourbon Street. Vamos aproveitar e já agendar outros passeios para os dias seguintes. Sei que existe um tour fantasma e uma visita a áreas históricas, chamadas "Plantations".</p>

<p>Mas hoje quando acordei fiquei muito chateada. Alguém pegou aquele boneco de palha que eu havia guardado no fundo do armario, desembrulou-o e colocou sobre as minhas roupas. Isso manchou a camisa que eu gostaria de sair hoje. Agora tem uma marca em forma de cruz queimada na região da nuca. Mas tudo bem. Se eu sair com o cabelo solto nem vai dar para ver. Perguntei para todas as meninas e nenhuma delas assumiu. Renata disse que nem sabia desse boneco no meu guarda-roupa.  Ainda descubro quem foi.</p>

<p>Sara está ficando assustada com todas essas coisas que andam acontecendo. Pra mim ela está sugestionada e fica achando coisas sobrenaturais em cada coisa diferente que acontece. Daqui a pouco ela vai falar que o copo sujo em cima da pia é obra de fantasma.</p>

<p>Preciso ir. As meninas já chamaram o taxi. depois conto como foi nosso dia.</p>

<p>Bjs</p>
<p>Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O diário de Maria - New Orleans, 3 de março de 2011 às 19:19</title>
      <pubDate>Fri, 4 Mar 2011 15:41:28 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Gente! Eu ia escrever isso mais tarde mas não resisti! Que coisa mais maluca que aconteceu com a gente!</p>
<p>Resolvemos sair para comer algo num restaurante chamado "Commander's Palace Restaurant", que fica em frente ao Cemitério Lafayette. Chegamos lá, pedimos uns sanduiches, batatas, refrigerantes e alguns doces. Na hora de pedir a conta, a Lívia resolveu perguntar se eles faziam entregas. A moça do balcão disse que sim, desde que fosse nas ruas próximas. Ela perguntou onde estavamos e explicamos que era na casa branca da Coliseum Street, que não lembravamos o número, mas era uma casa com um vitral de uma santa e duas crianças na janela da frente </p>
<p>Nessa hora a balconista mudou de fisionomia. Disse que não entregariam nessa casa e disse para sairmos de lá o quanto antes. Perguntamos o porque e ela disse que não podia falar agora. Pediu para que voltassemos lá amanhã pela manhã que ela contaria a história dessa casa.</p>
<p>Pra mim isso é história para assustar turistas. Achei muito divertido o teatro que a balconista fez. Amanhã devemos passar lá e descobrir que história é essa da casa.</p>
<p class="right">Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O diário de Maria - New Orleans, 3 de março de 2011 às 13:25</title>
      <pubDate>Thu, 3 Mar 2011 21:36:19 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Finalmente nosso avião pousou no aeroporto Louis Armstrong. Foi uma viagem muito tranquila, apesar da Renata ter se debatido a noite inteira. Disse que continuou sonhando com a queda do avião. Ela suava bastante. Pensavamos que ela ia ter um treco. Mas graças a Deus o avião não caiu e a Renata agora está um pouco melhor.</p>
 <p>Estamos em uma casa alugada na <a href="http://maps.google.com/maps?f=d&source=s_d&saddr=29.930969,+-90.080445&daddr=&hl=pt-BR&geocode=&mra=prev&sll=29.931037,-90.080305&sspn=0.001565,0.00199&ie=UTF8&ll=29.930972,-90.080397&spn=0.00313,0.00398&t=h&z=18">Coliseum Street</a>, à poucas quadras do Cemitério Lafayette, onde se passam algumas cenas de "Entrevista com o vampiro". Quero ver se amanhã conseguimos visitar esse cemitério. Sara não gostou muito da idéia, de fazer um tour lá, mas foi voto vencido. Admito que tenho medo, mas a curiosidade é maior.</p>
 <p>E por falar em medo, aconteceu algo muito estranho hoje. Estava colocando minhas roupas no armário e encontrei um pequeno boneco de palha, como um espantalho, de roupa preta e a cabeça toda queimada. Sei que New Orleans é uma cidade famosa pela prática de Vudu, mas isso ta com cara que foi esquecido por algum turista. Enrolei o boneco em um pano velho e deixei na parte superior do armário, longe das minhas roupas. Antes de ir embora eu coloco no lugar. Quem sabe um dia o turista volta e pega de volta o seu <em>souvenir</em></p>
<p>Estou tentando me manter acordada, mas tá dificil. Vamos dar uma volta pelo bairro e comer alguma comida típica. Bejinhos</p>
<p>Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O diário de Maria - São Paulo, 2 de março de 2011, as 22:10</title>
      <pubDate>Thu, 3 Mar 2011 13:30:36 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos23.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Olá. Meu nome é Maria, e estou agora com minhas amigas Renata, Livia e Sara no aeroporto de Guarulhos, em São Paulo. 
<p>Estamos nos preparando para embarcar para New Orleans, nos EUA. Resolvi iniciar este diário para registrar tudo o que vamos vivenciar nessa viagem. Mandarei relatos de nossos dias para o Apocalipse2000, já que New Orleans é considerada uma cidade assombrada. </p>
<p>Nossa viagem já começou com algo sinistro: Renata sonhou ontem que o avião cairia no mar ao cruzar o Caribe. Bom, não acredito em premonição e não vou deixar de viajar por causa de um sonho bobo. Ainda estamos tentando acalmar Renata, que já está grogue por causa de alguns calmantes. Bom, estão chamando nosso vôo. Preciso ir. Amanhã eu ou alguma das meninas contará como foi nossa chegada. </p>
<p>Beijinhos <br/>Publicado por: Maria A. C.</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O Diário de Maria</title>
      <pubDate>Wed, 2 Mar 2011 22:15:30 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos22.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[<p>Maria é uma jovem que resolveu fazer uma viagem com suas amigas, e vai relatar toda essa aventura em um diário, que será publicado aqui no Apocalipse2000. Esperamos que tudo vá bem em sua viagem, mas nunca se sabe quando o sobrenatural resolve se manifestar. </p>
<p>Divirtam-se!</p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Pequeno ensaio sobre a morte</title>
      <pubDate>Thu, 3 Mar 2011 08:07:56 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/hist_alem49.htm</link>
      <category>Histórias do Além</category>
      <description><![CDATA[Um pequeno texto sobre a visita da morte ao meu círculo de amizades.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Podcast Apocalipse2000 - Jucelino da Luz</title>
      <pubDate>Thu, 3 Mar 2011 08:07:57 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/podcast06.htm</link>
      <category>Podcast</category>
      <enclosure url="http://www.apocalipse2000.com.br/podcast/apocalipse2000-podcast-06.mp3" length="42 MB" type="MP3" />
      <description><![CDATA[Gravamos uma entrevista exclusiva com Jucelino da Luz, o homem que afirma ter sonhos premonitórios detalhados de tragédias e envia cartas para os envolvidos. Suas cartas ficaram famosas citarem acidentes aéreos e morte de pessoas famosas.

Nessa conversa, ele conta como começaram as visões, suas previsões sobre os acidentes aéreos, a captura de Saddam Hussein, a morte de Michael Jackson e até a candidatura de Tiririca, além de  revelações para o futuro, como o resultado do final da copa do mundo de 2014 no Brasil!

Um bate papo polêmico, onde ele também fala sobre as acusações feitas por um programa de tellevisão.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Podcast Apocalipse2000 - E-farsas.com</title>
      <pubDate>Fri, 25 Feb 2011 16:54:44 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/podcast05.htm</link>
      <category>Podcast</category>
      <enclosure url="http://www.apocalipse2000.com.br/podcast/apocalipse2000-podcast-05.mp3" length="43MB" type="MP3" />
      <description><![CDATA[Estamos de volta com o podcast do Apocalipse2000. Depois de alguns anos parado, o podcast volta em um novo formato. Novos convidados, bate papos mais descontraidos e um podcast mais longo.

Nesse podcast de reestréia, entrevistamos o Gilmar Lopes o criador do E-Farsas.com, o site que desvenda os mistérios da internet desde 2003. Foi uma conversa muito divertida, descontraida e cheia de nostalgia, e o que era para dar medo acabou ficando engraçado.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Métodos cruéis de execução</title>
      <pubDate>Sat, 12 Feb 2011 14:44:48 -0200</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/hist_alem48.htm</link>
      <category>Histórias do além</category>
      <description><![CDATA[Torrar pessoas dentro de um touro de bronze, enterrar condenados vivos e esmagar cabeças com patas de elefantes são apenas algumas das técnicas de execução cruéis utilizadas pelo homem para matar inimigos e opositores de regimes totalitários. Uma galeria de barbaridades. ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Faça sua própria foto de fantasma</title>
      <pubDate>Sat, 12 Feb 2011 14:44:44 -0200</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/hist_alem47.htm</link>
      <category>Histórias do além</category>
      <description><![CDATA[Com o sucesso das galerias de fotos assombradas, e sabendo que a grande maioria delas é montagem ou truque de câmera, resolvemos ensinar aqui como fazer sua própria foto de fantasma, com e sem photoshop.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Miniaturas de personagens de terror</title>
      <pubDate>Mon, 31 Jan 2011 21:51:56 -0200</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/hist_alem46.htm</link>
      <category>Histórias do Além</category>
      <description><![CDATA[Uma boa iluminação e um ângulo diferente é o suficiente para transformar action figures de 20cm em imagens enormes e assustadoras. Veja essa interessante galeria de fotos de personagens em macro]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Parcerias</title>
      <pubDate>seg, 24 jan 2011 17:01:22 -0200</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/parcerias.htm</link>
      <category>Parcerias</category>
      <description><![CDATA[Estamos abrindo o canal de parcerias no Apocalipse2000. Que tal fazer uma troca de banners?]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>A estátua do menino triste</title>
      <pubDate>Thu, 3 Mar 2011 08:08:04 -0200</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos22.htm</link>
      <category>Contos de terror</category>
      <description><![CDATA[Esse assustador conto de terror é sobre a história do imigrante italiano que tinha uma estátua de um menino triste que o protegia durante a viagem, mas que trazia um certo tipo de maldição.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Corpos celestes em direção a Terra</title>
      <pubDate>Mon, 24 Jan 2011 13:08:56 -0200</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/profecias.htm</link>
      <category>Profecias</category>
      <description><![CDATA[Caso as profecias Maias estejam erradas e passemos por 2012, preparamos uma lista com possíveis corpos selestes que podem atingir a Terra nos próximos anos.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Podcast Medo B</title>
      <pubDate>Mon, 7 Jun 2010 22:55:37 -0200</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/podcast04.htm</link>
      <category>Podcast</category>
      <description><![CDATA[A participação do Apocalipse2000 no Medo B, explicando sobre a confusão sobre os podcasts de OUIJA e um bate papo muito interessante sobre apocalipse, ufologia, medo, wicca, etc.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Histórias da Capela dos Aflitos, em São Paulo</title>
      <pubDate>Fri, 4 Jun 2010 10:55:37 -0200</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/hist_alem45.htm</link>
      <category>Histórias do Além</category>
      <description><![CDATA[Uma simples capela escondida em um beco no bairro da Liberdade em São Paulo guarda histórias assustadoras, de condenados que sobreviveram a execução e almas que ainda circulam pelo bairro.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Um conto de halloween em São Paulo</title>
      <pubDate>Sat, 31 Oct 2009 20:55:37 -0200</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/contos.htm</link>
      <category>Contos de Terror</category>
      <description><![CDATA[Sem as bruxas e assombrações do halloween tradicional, Apocalipse2000 conta uma história de halloween com um personagem muito conhecido do nosso folclore.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Entrevista de Apocalipse2000 ao E-Farsas.com</title>
      <pubDate>Wed, 29 Jul 2009 19:16:32 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/videos04.htm</link>
      <category>Vídeos</category>
      <description><![CDATA[Assista a entrevista do E-Farsas.com com o criador do Apocalipse2000. Um bate-papo muito interessante sobre o site, as matérias e a história do site.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Apocalipse2000 no Twitter</title>
      <pubDate>Sat, 18 Jul 2009 11:38:12 -0300</pubDate>
      <link>http://twitter.com/apocalipse2000</link>
      <category>Novidades</category>
      <description><![CDATA[Acompanhe as novidades do site seguindo o Apocalipse2000 no Twitter.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Jucelino da Luz: A queda do avião da Air France e a morte de Michael Jackson</title>
      <pubDate>Mon, 13 Jul 2009 20:22:34 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/hist_alem44.htm</link>
      <category>Histórias do Além</category>
      <description><![CDATA[Mais uma tragédia surge na mídia e novas cartas de Jucelino da Luz aparecem. Desta vez, além de acidentes aéreos, Jucelino teria previsto a morte de Michael Jackson. E mais - Teria alertado o cantor para que tomasse conta da sua saúde. ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Documentário sobre as Profecias Maias</title>
      <pubDate>Sun, 24 May 2009 21:56:59 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/videos03.htm</link>
      <category>Vídeos</category>
      <description><![CDATA[Assista a um interssante documentário que conta um pouco pouco sobre os Maias, suas tecnologias e especialmente sobre suas profecias.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Minha experiência - Cannibal Holocaust</title>
      <pubDate>Tue, 24 Feb 2009 11:44:49 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/hist_alem43.htm</link>
      <category>Histórias do Além</category>
      <description><![CDATA[Depois de muito relutar, resolvi encarar o desafio de assistir ao filme que se autodenomina "O filme mais controvérso já feito". O que encontrei? Brutalidade desnecesária e muita crueldade (real) com animais. ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Métodos de tortura moderna na China</title>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2009 20:02:27 -0200</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/hist_alem42.htm</link>
      <category>Histórias do Além</category>
      <description><![CDATA[Forçar pessoas a ingerir pimenta, detergente e água salgada por um cano, amarrar e esticar os braços e pernas em uma mesa por dias e clausura em celas com menos de 1,50m de altura são alguns dos exemplos de métodos de tortura modernos praticados na China. É dificil de acreditar em tanta crueldade. ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Fotos de assombrações no canal de vídeos</title>
      <pubDate>Sat, 27 Dec 2008 11:03:15 -0200</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/videos.htm</link>
      <category>Vídeos</category>
      <description><![CDATA[Apesar de já termos comentados parte delas nas galerias de fotos de fantasmas, aqui estão alguns vídeos com compilações de diversas delas e algumas ainda não estudadas por nós no site.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Anhangá, o protetor das florestas</title>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2008 12:27:05 -0200</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/hist_alem41.htm</link>
      <category>Histórias do Além</category>
      <description><![CDATA[Conheça um pouco mais sobre a lenda do folclore brasileiro, Anhangá, a entidade protetora dos animans da selva para os índios e o demônio para os jesuitas e colonizadores. ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Novo Podcast Apocalipse2000 - Wicca</title>
      <pubDate>Sat, 6 Dec 2008 10:20:03 -0200</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/podcast03.htm</link>
      <category>Podcast</category>
      <enclosure url="http://www.apocalipse2000.com.br/podcast/apocalipse2000-podcast-03.mp3" length="7.4 MB" type="MP3" />
      <description><![CDATA[Bianca Ben, dona do site Dimensão Wicca, conversa com Apocalipse2000 sobre  a Wicca. O período da inquisição, o preconceito,  a iniciação à Wicca e muito mais no terceiro Podcast do Apocalipse2000.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>O Recife Assombrado</title>
      <pubDate>Sat, 6 Dec 2008 10:22:25 -0200</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/hist_alem40.htm</link>
      <category>Histórias do Além</category>
      <description><![CDATA[Lugares muito conhecidos da capital pernambucana guardam histórias assustadoras de assombrações, ruídos estranhos e muito medo. São essas as histórias contadas pelo Recife Assombrado. ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>2012 e as Profecias Maias - Novo podcast Apocalipse2000</title>
      <pubDate>Sat, 22 Nov 2008 10:38:28 -0200</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/podcast02.htm</link>
      <category>Podcast</category>
      <enclosure url="http://www.apocalipse2000.com.br/podcast/apocalipse2000-podcast-02.mp3" length="6.3MB" type="MP3" />
      <description><![CDATA[Nesse segundo Podcast, Apocalipse2000 conversa com Ricardo Esteves, o grande colabroador do site em espiritismo e ufologia sobre as Profecias Maias, o ano de 2012 e o fim do mundo. ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Barack Obama, o Papa Negro e Nostradamus</title>
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2008 00:00:01 -0200</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/nostradamus12.htm</link>
      <category>Nostradamus</category>
      <description><![CDATA[Apocalipse2000 fala sobre o motivo que leva as pessoas a procurarem profecias de Nostradamus depois da eleição de Barack Obama.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Canal de Vídeos</title>
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2008 00:00:01 -0200</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/videos01.htm</link>
      <category>Vídeos</category>
      <description><![CDATA[Uma seleção dos melhores vídeos sobrenaturais. Os primeiros vídeos são especiais sobre o jogo do copo. Além de um documentário, duas supostas manifestações espíritas durante as sessões.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Blog do Apocalipse2000</title>
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2008 00:00:01 -0200</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/blog/</link>
      <category>Blog</category>
      <description><![CDATA[Conheça o Blog do Apocalipse2000. Sempre uma materia nova relacionadas ao site e ao mundo sobrenatural.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Podcast Apocalipse2000 - A Tábua OUIJA</title>
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2008 00:00:01 -0200</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/podcast01.htm</link>
      <category>Podcast</category>
      <enclosure url="http://www.apocalipse2000.com.br/podcast/apocalipse2000-podcast-01.mp3" length="3.9MB" type="MP3" />
      <description><![CDATA[No Podcast de estréia, Apocalipse2000 fala do Tabuleiro OUIJA. Suas orígens e algumas recomendações para não brincar com o desconhecido. ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Está no ar o novo Apocalipse2000</title>
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2008 00:00:01 -0200</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/</link>
      <description><![CDATA[Finalmente está no ar o novo site Apocalipse2000. Aproveite as novidades no novo site.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>17 de novembro... o dia do novo Apocalipse2000</title>
      <pubDate>Wed, 5 Nov 2008 20:00:00 -0300</pubDate>
      <link>http://www.apocalipse2000.com.br/</link>
      <description><![CDATA[É a data de lançamento do novo Apocalipse2000. Novo visual, novos canais... E o conteúdo de sucesso, como A tabua OUIJA e histórias do além.
 Aguardem.]]></description>
    </item>
  </channel>
</rss>